前線就黎餓死喇

屌你地全部老母 成班和理非 又話想出份力 又話支持勇武 助養兒童 佢地依加連口罩濾心都買唔起 一日食得一餐老麥
你地之前又話好有錢 可以資助佢地班前線 結果呢？過左一排 班前線比你地打完飛機就當condom咁遺棄
我放左自己telegram出黎 2日收到7個求助 向我問飯券咋 屌你地全部 窮到咩地步先會問陌生人拎飯券

啲前線連飯都食唔起 為你地個香港搏命呀 好撚嬲
出唔到力既 出錢啦 留低自己telegram 冇account 既叫朋友幫手 我唔信冇識人有連登account
幫手散上前線 救得一個得一個

巴打無心post你出黎 但唔想有再多手足要捱餓

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

你地滿口仁義道德既有錢佬 好同我出哂黎

搞左呢個計劃一個月幫左200個小朋友喇

唔該前線仔女 有需要既真係入黎搵我地幫手啦好無
唔想睇到你地話無飯食啊

推呀 無錢呀 好窮呀

堅定流 係咪想呃錢

我可以點幫你？payme?飯卷？邊區？

少人問你拎飯卷唔係反映同你講既相反咩

同問

有飯卷
點比你地
有無聯絡方法

pushhh
手足唔可以餓！

資料請統一d

push

直接助養

其實可唔可以搵人統籌一下，負責搵人1對多咁派，同埋唔好淨係派一次就算，要長期跟進，唔係今日問你，聽日又問佢咁，好亂

短期飯票呢到

推，唔準捱餓，我地受唔起

唔係有個tg gp 話可以安排飯券住宿果啲？

點解無人care泛民議員其實無答到~

架？

堅係有人冇飯食

幫推
各位前線可以考慮下搵桃子admin幫手
唔好怕醜最緊要唔好餓親

北區好鄰舍

我接足一位手足 佢hku

唔少人 情況比想像中嚴重

你咁post係咪又想等人放飯劵落地下比人任拎

定想扼飯劵?

明明連登已經有好多團體又有保證食到飯既。

最緊要d飯劵用得其所ja,之前都見過成地飯券都唔知去左邊到

渣GA
係邊呀?

好鄰舍有飯券有8達通有飯食。臉書就咁search,信得過

比團體啦，做好人都要做個醒目d

唔好再放飯券係地下 係咪弱智 將心比己都冇人會拎啦

岩呀

啲團體碌7咁 吱到春天都未吱到比手足

小朋友唔洗唔好意思，呢到有好多人幫人。
有需要TG

之前理友真on9
D飯券亂放地
比D藍屍,大陸喱拎曬

有錢佬出黎啦！

721 811

借位

其實係好多人都唔識幫
唔好躁

我係真係想比到前線手足

唔該大家有飯卷既自己搵人比
唔好周街放
要比最好就係和理非遊行個陣比
發完夢走個陣根本無時間理呢d

屌..遊行壽左好多錢
D錢去撚左邊呀?

籌

咁律師費都要用錢架嘛，八百人比人拉左

可以請食飯

最麻煩係前線唔敢亂搵人幫
同埋比既都唔會想比D混水摸魚既人

我都想幫 有咩方法有效D

佢哋似唔想咁楊

之前隨街派 好多藍絲都攞埋一份

自己落前線比佢地？

你有無找過HKTVmall?

p

有無前線缺防毒mask?
可以點拿去前線？

自己拿去嗎？

搞多次收集飯劵活動啦不如？

唉屌

見有道友拎

自己拎啦
最多擺低就走
拎多d濾心去派啦或者

落到去
去後排/和理非果度問大把人請你食飯啦
前題係 只要你請問

係 去到比

飯卷可以比 但一定要係親手交比有需要既人
唔好比中間人食落袋

捐濾心得唔得

好難開聲問架。。。

分分鐘比團體拎左黎做其他用途

好難分, but我留一個TG總共有18個人approach咗我..
希望其他人都幫幫手

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

好波

可以點幫手

留名

做人有時要自私d啊

有咩需要記得開聲呀

係咪真？
我同pepe護士可以出黎請你地食！
放心 無伏

點幫 話我知

唔好怕醜好無，隔離果d全部係你兄弟姊妹
知唔知次次見到你地無飯食好心痛

推呀

我都有大量飯券豬嘴 快啲tg我 mfymfymfy

無錢食飯揾我 tg @hiallhiall

TG問都話叫隔住個MON
你現場問真心有幾多個會咁厚面皮問
每個人都有自己既底線既
見到不如自己主動問佢要唔要幫手

我都有啲飯券 等我黎幫你

我大撚把餐券呀，問親識嘅前線都話唔使，有啲又話唔鍾意食呢間唔鍾意食嗰間
搞咁撚耐一張都派唔出，你有渠道就話聲我知啦

直接上前線親手派呀 唔好轉手唔好放物資站
又會比d藍絲撚樣偷哂

幫推

眾籌！

係呀 屌
唔好話藍絲 黎遊行既都拎走 好撚燥
自己放低 睇住人地拎走你既野

想幫 有咩距道

之前旺角天橋有街站收過
我都有捐
而家仲有冇站?

我都係 派派下仲有人塞俾我

真係好多小朋友無飯食……

Push

如果港島區小朋友需要幫助可以搵我啊
唔會見面 會諗辦法幫各位

可以點幫, 應該點幫, 巴打有冇窿路?
我想最有效率咁幫到佢地

其實612做唔做呢啲？

唔好俾現金呀

其實我都想俾錢，但唔知邊個有需要

讚同幫助
但唔好誇大到全世界前線無飯開
資金唔係無限 但飯錢其實只係有限錢
要資源分配得好
一陣又大量飯券出現 無人要

一定要贏
831 5周年遊行
91機場
92三罷

但我記得之前比人笑買食卷不如買裝比佢地

黃大仙同西貢區小朋友可以揾我

要裝要飯可以搵我

當然可以啦，但最好係親手拎去前線

好撚慘，佢講到戶口得返幾舊水，我俾餐券佢竟然嫌我話呢間唔好食，問我有冇第二間

大家小心有狗 拎飯劵前要保護自身安全

你陪佢地一齊食囉 又無叫你比現金

我荃葵青，要飯卷可以搵我，寄比你都得

可以點幫

唔建議陪食

推 唔好餓親自己啦 好撚心痛

最好當然係買裝

612 721 811 825
光復香港

唔太建議畀未夠16手足上前線

去到前線, 問有無人未食飯, 俾飯劵, 搞掂

咁似我既 你係咪要？ 但你冇覆我

28/8．31/8會出動既手足記住幫手宣傳埋1/9機場

[9．1機場] 現有文宣集合 (Google Drive)

[Hello呂麗乳搖] [心靈武裝] 不善忘，不習慣

唔好捐街站 有人會借d易落袋 未必幫到手足 建議上中前線 一人兩張 或直接telegram 同佢地食飯

on9, D錢捐比你就係要你用，你慳嚟把撚

有6800 60923 6006 502 p100
可以買 有需要既可以直接拎走
如工友開工個陣 帶唔齊野 無帶銀包食飯 唔識坐車都可以搵我

岩⋯⋯
放喺地下到最後拎嘅
一定唔係班小朋友⋯⋯

可唔可以唔好咁諗
之前見前線無飯開先會搞課金買飯卷， 而家有人問拎飯卷就話人哋係呃錢

你有冇咁諗過人哋見到你咁講會好難受

食飯 唔建議
仲嫌佢地唔夠驚

又喊了

落前線派啦

幾時話要慳 我意思係律師費都未必夠

我可以幫手派 但唔知係邊度拎飯卷派 有無tg group入？

支持 點助養兒童

直接買熟食到前線派

係我黎 好似有比你到？因為我太多對話
唔好意思！

黃大仙手足可以搵我

唔好怕醜

呢個咩玩法
你用自己錢定要有人捐

可以點幫?

俾團體先唔撚醒

你肚餓
你會唔會pm民陣呀
梗係問隊友架啦

所以最好既方法就係俾前線既人

呢個可信ga

最好派超市現金卷

唔建議直接派錢
被捕或受傷另計

我大灰熊幫你派 發夢 係夢識幾班最前線 唔係行行企企既 包括最勇武既紅label隊

你有無聯絡人可以聯絡到前線呀?

搵hktv啦

如果1000蚊飯劵, 有900蚊俾人呃左, 100蚊去到真正需要義士手上
我覺得值

個問題係 有人肯派 但派唔到 真正有需要嘅人手上

開個po 請有需要嘅小朋友 自己入去留tg

想捐嘅自己去聯絡

收到捐贈嘅 回覆收到

推啊

飯票 or 豬咀

有好多人認為捐錢去街站等於前線手足得到幫助 其實同捐比所謂嘅人道組織一樣 最終筆錢唔到佢地手 半個月錢先話有80萬籌款 但依家咁多人求助? 行多一步去前線派 但唔好派晒

p牌幫推

家長想幫手都可以捐錢比佢地

我都唔想咁諗 不過真係有人呃飯卷賣錢

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

你扮女咪大把人支助你囉

成班垃圾得把口講又唔捐錢

有前線需要可以聯絡我
tg: fuckhkpolice728
唔會俾你地餓死！

中學雞葵青搵我

返份pt 咪有錢食飯

即幫

樓豬睇到覆覆我 睇下係咪冇比到你

點聯絡你?

新界東北 住宿食飯 幫倒盡幫

派飯卷好定派現成嘢食好？
我有人捐

前線成日俾班記者追住，影到拎呢D野又俾人大做文章。其實唔止飯券，裝備都越嚟越缺，因為冇裝加上好多手足被狗咬前線人數係少左好多。

我都有成12個找

幫推
睇到依度又唔敢搵人既兄弟姊妹
手足都會幫你唔洗驚怕醜驚無面
最緊要係地食飽 夠裝

你開個tg，買d券

有咩安全方法？

而且有效率

Push!!!!!

手足放心，大把老鬼上前線加物資，你以為魚革死剩種會放過港共？

就係你地啲成日都話人呃錢既人
就算係呃 都唔會呃你張10蚊m記券啦cls
同啲捉鬼撚有咩分別

我次次發夢都係係靠係物資站攞枝寶礦力飲當一餐炸
繼續儲埋啲券打飛機當出左力囉cls

需要幫忙可以搵我too
Tg: sinnn012

推!

我都好多飯劵
但成日出去都唔知邊d人要

點會呀，次次出嚟都好多人派野，個個話唔要。
真係有需要唔好怕醜。

同路人唔洗怕醜 我地唇亡齒寒 邊個冇左邊個都會死
Btw點捐？

一人幫一個
上前線問
都已經解決到問題

返工咪有錢囉

但次次見到物資站好多人捐
有無義工可以再攪物資站

有日物資站散水我帶走左一袋膠紙 你要唔要

直接行上去幫佢地係咪咁難呀 咁咪唔會派錯

Hktv

搞左呢個計劃一個月幫左200個小朋友喇
—-
Claim gear

俾人掃得好勁

Push啊!!!!!!

Tui

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

有tg channel做緊

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

上fb 找星火..找青永屍.老師吧..

G持 但小心鬼

狗專咬物資站
地下搞

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

調轉 好多小朋友唔知求助方法

屯元天有需要可搵我

@wil1874

留TG, 一定好多人搵

唔問點知你邊個有錢食飯，邊個冇錢食啫⋯⋯派現金卷又冇咩人拎，大家有用就拎！唔好怕羞啦！一陣比d藍扮黃嘅人拎左仲唔抵！
耳仔邊細細講都得架！真心想幫大家！

有心既, 幫手係自己身邊收集先
再螞蟻搬家咁遂D轉移物資 / 比收集點

樓上有個hktvmall助養channel,或者你留低tg,一定好多人搵

從來都冇post話點捐錢 捐飯卷 捐gear
屌你 你教我點幫

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

入面#544 有家長幫手方法

幫你push

明顯你冇追post 之前已經有巴打整理好

有免費飯堂任食各區都有

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

物資要自己拎去
你早小小去係安全架

係真嘅，咁長時間，好多前線挨餓！大家諗下點幫手，這個係長期抗爭！

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

好多人有搞 反而係小朋友唔知道

要食飯tg我
有4張餐劵每張100幫唔到太多盡幫

邊夠膽

tg: yyss5

有需要就講出嚟啦 盡幫

喂呀！點俾呀？又唔識分真假，發夢上前線俾手足又冇人要，屌，我發夢被拒絕好撚多鑊呀！日撚日袋住啲飯券都唔知點撚樣俾到，我又唔撚想信機構，我唔撚准有人捱餓呀，屌！

有無人有單車甲/防甲
前線槍林彈雨 急需支援

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

#544 有方法

唔止一次被山區兒童當面拒絕資助

理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

平日港島區無飯開可pm我
tg@cacapapa

召喚糧草徵收人

買邊度飯券好 想親身落去派

大家有錢請出錢
前線為左呢場戰爭用晒積蓄同收入
返緊工既唔好再顧住草錢
幫下手

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

#544有捐嘅方法
問題係小朋友都唔識道邊到有券派

律師費就算俾折你，過堂都好貴咖。。。
至少3皮一場未計其他雜費
打官司從來係用皮做結算單位

你地根本唔明,上得前線既到底有幾多屋企人係真係支持,我次之上完去都比我老豆叫我掉撚曬D GEAR,話一係唔好翻黎.咁即係代表咩,代表你為香港抗爭既時候又無得翻工無收入,但一方面你又要錢去買野食買Gear,個種無力感有幾重你地到底明唔明.

我都俾人拒絕到灰鳩

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

#544 有捐券方法
問題係小朋友都唔知邊到拎

好多時候唔好意思攞
甚至有事我地先會出現
一上戰場就無時間再理其他野
好多gear自己都帶曬 好少再去物資站

我都想知點幫
住大埔想收工塭個人同區陪我食飯

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

Uber急救站收錢

明明好多人有派
唔知樓主想表達咩

唔建議TG
有心就上前線派比距地

贊成

屋企唔介意多雙筷

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

#544 有課金/捐券途徑

自推

有個建議
可唔可以每區搵一間香港人餐廳合作，
長期提供飯餐俾有需要既朋友
咁我地集中捐錢俾呢d餐廳，咁佢地有資金提供免費飯餐
唔使登記任何資料，但要show張相證明自己係前線/遊行/各種相關活動出現過，
以防有d賤藍同道友濫用資源

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

好多TG channel有做啦 佢地無宣傳
無人知

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

好鄰舍收飯券

捱餓係為咗套gear唔捨得食啊。
D gear越黎越難買，近呢幾次好多手足都唔捨得棄裝搞到爭D走唔到啊。

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

無宣傳 啲人唔識

屌 真前線呢排撚有時間

Sorry

[member]巴打有冇tg, 想略盡棉力[/member]

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

你可以擺上搵工平台個TG 比更多手足睇

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

其實要搞 但有中間人又好麻煩
怕落格

推推推

有無人知邊度有濾罐賣？

屋企裝修完有少量咀+罐剩，邊個屋企要裝修就留tg

agree

麵包同士力架仲實際，有時十幾個鐘食唔到嘢。麵包隨時都可以醫肚。

八達通會唔會方便d?

有小朋友肚餓，想食嘢可以揾我地呀!

HKTVmall員工自發助養計劃
利申：員工私下自發，與公司立場及王維基本人無關。

咪撚on9 喇， 講野咁粗疏。 你講緊捐左比咩團體呀
612 同星火主要用捐款去作法律援助
要食飯， 搵渣哥， 基隆茶餐廳或者 FB Benson Tsang

所以咪 只要你肯問
大家出得黎都係同路人 同埋一定係請完就算 都唔會交換contact嫁啦 驚咩
最多咪當試下朋友 下次係條街見到又認得咪打下招呼

唔好怕醜

其實有冇可能用唔需要面交嘅方法
因為我都接觸過一兩個 佢哋係唔想當面收
感覺好難堪

我們並非置之不理，衹係恐怕交不到所需人士手上。

要求支援 有證明
Tg pinkylamm

又冇一個可信gp做中心？之前有賤精拎幾十張卷/又見過網上平賣m記卷，搞到好多和理非唔敢捐

屌你班死o靚仔死o靚妹
出聲呀出聲呀出聲呀！！
我求你地出聲搵人幫手啦
無錯我地好多人係為左番工為左搵錢唔敢企到最前線
但好多人搵錢其實都會想將錢用係最恰當既地方
姐係手足身上啊！！！
點解連呢個機會都唔肯俾我地呀

但要保障佢地私隱

要食飯可tg

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

現場派

【突發】紅底ClubOne FB share林鄭記者會標題「恐怖主義頭目見記者」

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

攝圖書館書/寄Sf櫃比佢地

人數已滿

老老實實嗰啲group我入咗好多個,超多message,都幾麻煩,個人認為hktv mall嗰個係最方便

有錢佬唔會有呢樣野 佢地點樣有錢？就係因為冇仁義道德先會發達 唔使指望佢地 最好拖埋落水攬炒

IF WE BURN, YOU BURN WITH US

I have nothing more to loss

狂推緊

大埔中心要食飯加我，
但要收工夜晚10點半
@kshanip

可唔可以推返個post出黎

TG: cheeseballball

年輕人有需要可以add我

你追下呢個post
有巴打免費放

有冇唔係呃人既渠道可以捐錢？

屌又嚟？
上次前線講咗佢地唔係乞兒唔係要人買飯
要買都買gear盛盛
而家又玩助養？

[個腦生屎？] 咪撚再講捐飯 、捐八達通 用下個腦啦 不服來辯

有，我手上有個放緊
全新
賣緊一蚊

肚餓

612 基金早幾個星期公報佢地有4千幾萬, 淨係用左80幾萬, 不過果d 係律師費

另外記得早幾個星期旺角行人天橋上面籌到17萬既飯券同八達通卡, 有無人知果17萬物資去晒邊?

要幫嘅請揾我
我唔係好有錢
但盡幫

可以點樣交收
我唔忍心比一蚊咁少
200蚊 求你收

各位小朋友，有需要請聯絡嬸嬸
嬸嬸有好多券，求你地要

Tg?

是但貼gear相有日期係今日，就算係黑警都拎唔到黎證明到咩

前線犧牲幾多先有今日既香港

講得好幾廿蚊驚西咩

有無前線需要消暑用品？

幫手推

我好想幫你哋！
可以點做

我之前發完夢係七仔排隊見個黑衫學生妹係銀包度拎最後一張銀紙出黎買支寶曠力, 我話請埋佢飲, 佢推左我好多次先肯俾我幫佢俾錢

有時派果個要做到令對方唔覺得你施捨緊佢真係有難度, 越餓越前線既, 好多都越倔強唔洗人幫 (即使自己真係好需要)

如果有黑衫小朋友埋黎問我要我幫手, 我會毫不猶豫請佢食飯

都唔係面子
係唔知點搵到需要既人
個個都話自己好整裝

何文田有冇前線/FA 要生理鹽水？細枝裝，大枝都有
大量大量大量! 唔該你地全部人同我袋定幾枝先好去食放題!
tg@huhwa

牛頭角觀塘藍田食飯

義士即場享用 食完我埋單

有時真係話佢地蠢，就係割席
咁真客觀描述你蠢麻，屌

怕柒

官塘飯卷 可加70926

羅文你去左邊

咪撚on9啦
有gear就唔洗食飯咩
有人買gear有人買飯劵有咩問題
淨係識屌屌屌

pushhhh

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

#544

其實搞街站駛唔駛申請
唔駛申請連登仔自己再搞 拎去前線仲好

究竟係咩人先講得出咁無知嘅野
啲仔女已經踏出第一步去搵我地仲要出埋嚟拎
幾大勇氣知唔知 真係唔知呃乜撚

我有團自己人 十幾人 需要飯卷及日用品卷

急需8達通惠康等等卷

拜託留tg 唔該

唔該好心人

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

拎多幾張飯券啦

要推去tg group

好多謝咁多金主支持 雖然暫時一張都未收到手 但好多人contact左我

另外前線們 你地唔介意就contact我地/搭路contact我地 我一定會幫你地搵到飯食
全部齊裝食飽先好同我上線

$1換領60926

前線拎舊60926

$1換領新60926（連包裝）

少量

留tg please?

各位前線手足, 成撚日講不割蓆, 咁你都要接受我地幫手先得架

我要捐錢！

推！

死仔包，上到前線比埋券又唔要！
你知唔知你地比人打到傷晒，又冇錢出街睇醫生，我地好心痛架？！ 放低面子好唔好？ （不過唔好放低面罩）

驚你比差佬藍絲伏ja

唔好直接比錢啦 買裝比佢地等佢地唔洗出自己錢買
佢地收左你錢 咪覺得唔衝對唔住你？
令佢地良心過得去唯一方法就係如果佢要裝我地就係前線擺低比佢 食就同平時一樣自己搞掂

[個腦生屎？] 咪撚再講捐飯 、捐八達通 用下個腦啦 不服來辯

我相信香港人好醒目
所以我地應該從根本解決問題=買裝比前線 買完直接擺底就得 咁先最最最快最有效
唔好中計
帶頭吹風搞捐飯捐券捐錢全部都係鬼，比d不知名人士（三毛藍絲）發國難財，仲要比警察有機會派人起我地既前線勇武義士底

用 wire 得唔得
@free_hk

前線唔好留tg 掉轉啦 前線好危險嫁

淨係學生證已經西哂啲狗
前線識proof自己啦

點俾？馬會acc?

有條件而又出錢出力既人比比皆是
無法認同呢種單純既仇富心理

認同

鬼？？？？？？？？？？？？
我就比裝比券手足散出去 就算收到錢都係買完再散 純粹想佢地飽住安全地發夢

有心想幫既 call我

但有無人跟進，呢樣我比較concern

點解勇武唔搵份工 養活自己
兼職都得
又唔係奉旨既

同意呢位巴打所講
課gear課食物文宣登報
唔通真係全部由唔係有錢既人出?
又話唔割
但又係度大嗌If we burn you burn with us

cls
上次我係kt連儂場宣傳85三罷
有個人拎疊八仔俾我派
我真係唔敢收
其實真係有好多人唔出力淨係出錢

出嚟

怪勇武？

多謝你地

其實冇飯卷 但可以拎錢出黎..
但係可以點做先幫到佢地..
好想佢地可以食飽啲
覺得自己乜都做唔到好慚愧

每次遊行買定幾十張惠康卷派
前線唔要都硬塞落佢地袋

建議佢努力工作

我覺得最難係... 點為之前線?
唔一定成身gear先係前線
我唔介意咩俾唔俾人拒絕
但係想幫到真係有需要既人

Ching,你試下出兩日由2點玩到凌晨1點都未走得
你試下比人打到五勞七傷、睇你仲點返工？
特別直播比人影到𠴱堆，第二日諗緊屋企會唔會有人叮噹叮噹搵上門咁 。

不割蓆不篤灰
非常鼓勵ching放工換衫出嚟撚猫

好易姐, 有遊行集會自己落去派, 你唔介意俾人拒絕已經成功左一半

企最前set road block果班
我諗就算佢地唔需要 都會有渠道比真正有需要嘅朋友

仲要買裝呀

我唔係度講咁多 怕有鬼 講真人傳人比較安全
平時有追開post既手足點會唔知
無啦啦走上黎問

唔係我講㗎
自己睇

[個腦生屎？] 咪撚再講捐飯 、捐八達通 用下個腦啦 不服來辯

你未覆我呀 樓豬, 我係咪冇比到你?因為TG太多對話

就算幫錯都唔可以放過任何一個

之前有出去派過華御結同寶礦力, 但飯卷就派唔出..
我都明o係出面怕人影到定點..
仲有超市卷同飯卷呀, 有需要請聯絡:

唔使你做武勇，你做一日街坊跟一日睇下點。

有需要可以搵我，唔使唔好意思，我地呢d唔敢出黎嘅比你更慚愧，俾我地略盡綿力，良心好過d

我唔知邊到可以買卷
有冇人可以教下我..

唔係嘛 突然幾十個對話可能miss左對唔住 可唔可以pm多次我

612基金 屌你老母

無錢食飯，唔好諗，即刻搵我。
港島九龍都得

你一樓貼個張圖, 係我同你既對話黎

咩叫發達？咩叫有錢佬 我完全唔係講緊中產中上果班有幾百萬幾千萬薪家果班

但有仁義道德既人絕對唔會發達 只有埋沒良心先會發達 睇黎你太單純

唉講黎嘥尻氣 你地鐘意點就點 ass u like la

唉...同綜援一撚樣
好心你地唔好執呢d面子啦屌

其實可唔可以幫佢落單俾錢，然後佢自己去百佳hktvmall之類嘅地方攞，咁咪保障到大家

見到咁多字都知 又要點點點認證 呢d 唔好搞啦
我1個人成十幾條命係手 多謝你 有心了

你黎？

好鄰舍教會就咁申請咋

有需要可搵我，可請你食飯

2套 free 有需要 tg@wil1874

pepe護士姐姐

我TG 係 yyss5 , 係咪我黎? 我怕比漏

呢d 太多問題要問 我1個人十幾條命係手
呢d好難幫到我地

你個基金一話見底，你覺得香港人仲唔課金？

淨要護士得唔得

唔夠打可以退
但個肚一定唔可以餓！
點幫？

都係唔明 姐係我落單比錢
送既地方係佢方便既地方拎？係咪咁

想幫手 可以點？ 一定要有TG?

屯門區可以搵我幫手 唔洗怕醜！

香港人伙野多 錢多

即係外賣自取咁嘅概念，我俾錢，你去門市攞貨，大家唔使見面

Push push

多唔多屯門小朋友？

窮j揮手區

又或者送貨去佢就近嘅郵局 7-11， 主要都係想唔使見面，保障大家

食飽飯先好同我上前線

邊度課先啱

之前有個健身gay佬藍絲拎左100幾張10蚊卷
要派就去前面派啦

點證明對家唔係狗 ?

你係驚既去遊行隊伍最尾我帶上前

同另一個18歲手足已經無哂銀去補裝

收唔到你add錯人？

有裝 但唔知點送 送去邊個到先安全

都可以呀

612基金唔保證前線溫飽問題？

未必面子
1 覺得好似麻煩到人
2 驚係狗

P牌唯有人手推

想問下如果抗爭日揸架車出嚟派飯可唔可行呢

比前線後備都好

No 淨保被捕人 雖然我覺得係合理

612係法律上既問題....被捕同受傷先有錢....

有需要嘅朋友可以搵我， 可以外賣自取， 唔會見面， 保障番大家安全

天口熱難keep 要快啲派曬

(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

絕對可行

唉，搞搞下個個以為夠又停晒，sorry前線

如果有需要留tg 比我
有個樹窿grp可以為大家提供發洩渠道

Add左了 頭先有啲野做 遲左少少 sorry

我覺得真係心理關口問題
應該正名
唔係「資助」、「助養」、「義助」
而係「後勤」、「補給」
令佢地知道我地大家都係一體化
好似軍隊咁
佢地有義務同責任接受我地嘅支援

要咩出聲，唔洗怕羞：

我以為你係個個c打，咁應該比左卷佢了

之前唔係有飯券 住家飯果d group 嫁咩
就係因為信果d group搞先唔駛咁樣冒風險PM問咋嘛唔係咩？

姐姐想癲狂請你地食飯

從朋友做既食肆認識一個孩子，佢宜家日日返Part-time，用黎食飯買保護裝備都岩岩夠用，我問佢唔洗休息咩，開左學真係唔知佢地點捱落去，仲邊有時間返PT。自己收入唔多，託朋友比左少少心意，但唔捱得耐，聽我朋友講之前D超市券，佢拎左十幾張仲要同手足分享。希望大家幫得幾多幫幾多，第一手消息。

有無專門派飯/卷比屯門義士嘅tg grp可以join？

呢個好, 全力支持

識兩個人幾億身家（我估有）有上市公司
呢幾個月都課左好多
仲成日問我前線環境點/有無事
人點會係用有無錢黎定分界呢

前線唔該入多啲tg group

因為呢個世界有住係社會入面既人全部都比錢控制咗

問聲其實買乜飯好，燒味？蒸飯？

巴打我都有多個 新的，用過一次咁大把，仲要冇煙過的，比你

如果分地區TG GROUP請食飯有無得諗..
因為飯券任攞會益撚哂廢老藍絲道友
唔知可以點做最好..總之有需要幫手一定要出聲
咩鳩都好...我同你係同路人呀手足

好啦，你當我八啦，你地搞掂就ok

屌你，兄弟間講個信字

柒係一時 餓死係一世

你班發夢的小中大學雞全部同我入來拎飯票！！！
個個心冧留俾有需要的人，邊個最有需要，咪你地囉！
你覺得自己冇需要，你唔拎，我唔拎，搞到拎的好尷尬怕醜。
所以，你拎唔係為自己，而係為影響身邊發夢的哥哥家姐細佬細妹都去拎。
驚唔夠錢？唔好傻啦，你當班香港人係咩？食幾餐就俾你食窮。唔夠大家咪再pump。
再俾我地發現你地虧待自己捱包冇飯食，大家唔該見一次打一次。打完塞返幾張銀紙飯票落佢地手

入黎關心一下文宣正確做法
屌，開隔離台，朱凱迪新髮型都多人關心過呢篇文

Ching ，聽我講講

小朋友唔好怕唔好意思，我上次拎左袋寶礦力上前線，問左好耐先有人拎。
下次唔洗唔好意思，好冇?

唔係話好多基金同埋tg group幫到義士咩

可以點直接幫到佢地？
怕好似紅十字會咁，捐完都搞幾年

其實我意思都係食物，邊類食物好

咪撚再信有人派飯劵
我老友拎飯劵時俾人拉左

幾個星期前開始有人講，然後好多人即刻講請食飯，我都係其中一個。跟住隔兩日就俾人屌，講買贖罪券，買gear仲實際之類。

有錢想出錢，但肚餓係冇樣睇。我買左堆野食問人要唔要，我唔知係唔好意思，定真係果刻唔肚餓，問左一堆人都係得一兩個拎。最後都係放物資站，等人自己拎。

我知錯了

小心睇路啦
唔好比藍絲賺到fatfat

例如葵芳既飯GROUP...
約定一個時間邊度等...
十個請十個..出得黎面對面應該唔係玩野[自行判斷]
前題係需要者唔好怕羞...又可以吹下水...
通唔通

請問有冇tg

擺得耐
獨立包裝
唔需要用餐具食

飯糰或包唔好揀有沙律醬（會變油）
暫時最好派係餅 /講大話蛋糕/老麥柳強/飯糰

我有五個豬嘴
想比要裝修用既朋友
驚佢地吸太多化學物質
要就tg: hinsticke

612剩係堂費都唔夠錢
幾萬蚊一堂
800個被捕人士

有無港島區手足想陪我食飯先

葵青區要幫手
add tg

喺到，幾時？

推到佢地睇到

留你比我

啱啱攞左 冇事

有要求啱嘅

join 咗某啲group
hktv 果個仲啱啱出pinnned msg 話人數過多暫停眾籌
留宿住家飯過個係被動等前線自己contact 去支援
仲有個呢排都無乜相關嘅資訊，變咗post 新聞

感謝巴打你先
頭先樓上位手足聯絡左我了
人間有愛 好人一生平安

手足前線見

和理非不嬲都窮架啦，係你先信有條大水喉射住姐

再有人要豬嘴都可以聯絡我，豬嘴反而我就有係冇錢開飯

啲小朋友為左呢次運動可能同屋企人反面..
家長經濟封鎖..攪撚到飯都無得開...
其實佢地可以乜都唔理..留喺屋企打機做廢青起碼有錢駛
但佢地無呀...和理非
幫手推啦

嘉頓忌廉賓
平/獨立包裝/可過夜/食又方便

幫推
求有心人派餐券比呢個手足

點樣買到飯卷 想幫手足

想幫手

我都想幫 唔知點買飯卷

直接派俾前線喇

直接俾前線

係喎

好難比到前線 我作為前線兒童真係一次都冇見過
我相信係冇能力上前或者行動不便既人派多
但係佢地上唔到前就會由後面派起
所以好多資源都冇落到前線

Push
好多謝你地

PMed

我都唔係有錢，不過幫得幾多得幾多。
你地捱餓，我地心痛。
下次都係買野上前線，記住拎。
我剩係會俾野你，唔會講太野，最多一兩句：死仔包，快啲拎，加油。

我都有飯卷
住大西北,之前有po留過名
只派不收
有需要既手足搵我

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

入去申請 好鄰舍教會

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

好鄰舍教會可以收券/錢

巴打頂唔頂得住啊？

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

好鄰舍教會收券/錢

係咪真咖？想見女神
Tg:godbls

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

好鄰舍教會

Add 我

請聯絡 supreme21st

借個post一用

需要什麼請留言
能幫什麼也請留言&聯絡方法

希望幫到有需要既人。
同想幫人既都可以出一分力。

幫手買gear啦各位

唔知係咪直接買？

我想問 我有識前線人
但佢唔肯拎飯卷
話自己有PT 捱得住
但佢而家約佢食飯佢都唔肯出
又話自己無胃口食個包就夠
其實包真係無營養
我唔想佢再係咁
我俾晒方法佢佢都唔肯拎
仲出錢俾物資站

你地覺得仲可以點幫到佢
佢唔肯親身拎飯卷

Tg- @cutemeowmeow

我寧願比人呃都唔想有小朋友無飯食

我都有幾疊飯卷
住大東北
有需要既手足搵我

有啲泛民區議員有收飯卷
需要嘅巴可以去搵下

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

我出錢

2000蚊嘅飯券都派曬同預約曬
但之後會不定時再有飯券

我之前提議過將飯卷/少量金錢擺係自己樓附近 公園 樓梯咩都好

再上黎報料比手足去拎 (唔一定要即時報

但可能會有狗/藍屍po 再捕人

放係物資站真係浪費左 手足們好少主動拎

咁耐都淨係拎水同運動飲品
窮到搵助養谷

唔淨止食飯呀...你地有咩需要...
我地做到既...盡做...
你地上黎講就得架喇

點捐飯券

中西區請食飯 tg：@Aaacmy

有無咁窮？？？？？

點俾 ？ 可以私信我

咩GEAR

窮丁歡迎找我
傾個你想要既方法
@bluebluefishh

811

我裝備夠啦 有飯券幫補下會好啲
比左其他人更急需要既人先

大西北手足要食飯揾我

where buy

散水避ROADBLOCK果陣掉晒D裝備想要返套6200+6092同頭盔咋

想幫,但驚死上唔到前線,平時亦都有戒心唔會私底下搵(兩邊都驚對面係狗)
同埋試過買野食上前線,個個都唔想食,話留俾下一個,洗唔洗咁大愛

可以點幫小朋友

之前籌成唔知幾多十萬百萬
俾人放晒係地鐵站任拎
又亂俾人俾咗成堆隻蛇精輔警犬

今次唔可以再亂黎

求9奇一個公海TG都大把人幫啦.....後生仔女可能唔好意思嗜...

天水圍@roadmanman

呢度都係呀我都要呢d 又係負擔唔起

831 民陣
9月1機場
9月2/3 大3罷

屌...搵人現場派?! 定係點? 呢樣野一定要盡幫.

有需要就出聲，打仗一定要食飽！

現場前線兒童建議
真係搵人行到前線派
之前第一波派，個個去現場派
我相信派得既多數係冇能力上前既人
所以其實佢地唔會上到前線派，只會由後面派起
往往去唔到最前最需要既兒童手上

有6200

Tg@wil1874

account please

有心人全部同黎留底contact 前線無工作個啲你地bookmark個post 以備不時之需啦

呢個post好有愛

不如831 直接比錢地啦, 整個捐錢箱 我真係比得起

長窮難顧，所以玩消耗戰一定死撚緊

巴打TG 係咩 比啲券你

大西北手足唔好怕醜
要食飯揾小妹

(多圖)依條女平衡時空都算 仲要屌鳩人

可唔可以唔好再用「前線比人當condom」呢個expression?

有無手足無飯食？有興趣就揾我

TG:AddoilHk520

明白晒....事前派, 派比後生面孔或直接要求者, 一個人一至兩張, 點睇?

上唔到前線都唔緊要 發夢前後見到後生面孔 有頭盔豬嘴個啲優先比
至少佢地係會上前
多謝你咁有心

收到.

有咩需要就聯絡我 我地有十個懦夫冇膽武勇, 想揾d 內心救贖

點幫

屯門區小朋友可以搵我
[url]Carol1119[/url]

手足頂住，推

巴打好人有好報
助養細路 你我有責

將軍澳
@yyummyy
有咩需要搵我

有需要可以揾我大灰熊
tg: yyss5
咩都有

全力支持前線

全部冇收入既前線同我bookmark左依個post
有需要就搵上面留左contact既手足幫手 香港你同我講捱餓 我見一個屌一個
仲有你地全部齊裝先好同我上場 係唔係想下個吸到肺出血個個係你

add 我 我睇下有冇手足直接比錢既 幾舊水應該都有

係物資站拎? 小心有狗放蛇面交

我又未去到屋企唔煮飯嘅
不過發夢出去就要用自己錢(loan都仲有錢淨)
所以我多數都食完飯先出同埋夜晚返到屋企都食飯
最好都係現場直接有飯提供啦 咁樣好好多
同埋車錢又係好貴 之前入機場真係貴到仆街

推 we connect

有3 set豬嘴連罐，只限中/前線
學生無錢開飯都可搵我

唔係架，我有人full gear係打卡唔上前

想問啲裝修野 tg：p4459527

識人開小食店，土瓜灣區隔近有手足如果有需要可以pm我，未必幫到好多但盡幫

機率問題，至少冇咩人係空裝上最前

有無眾籌project

三罷當日 wts警宿前邊大把冇gear/唔齊裝 一齊滅煙發夢

港島區手足有需要可以TG，唔洗怕羞

後面人士表示可幫上前派
我通常係好後，派完會返後面

留過tg

新界東手足可以tg me

推

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

想要八達通
利申已經開始跳閘

港島東手足唔好捱餓

tg: Egopowers

想問飯劵點派？我有好多

拎飯券都可以拉

How about 好鄰舍？

Me too
Tg @malteserss

Tg @malteserss

港島區小朋友，有須要隨便出聲

紅磡區手足可搵我

觀塘沿線/將軍澳既勇武囝囝囡囡有需要可搵我 睇下點幫

推 金主們可參考

邊度有得買濾心？
想買濾心俾前線
怕佢哋為慳錢唔換濾心

係咪真架,我街係無盔同咀

唔開心想揾人傾吓或者需要幫就 tg @ malteserss

唔好嗌餓呀，tg @malteserss

你要塞係佢地手 塞書包話買多左叫佢地幫手食呀買多左呀
或者叫佢地唔食就袋住先

注意！請互相proof自己身份先好接受/捐贈 任何騙案同釣魚都唔可以發生

咁你有冇考慮過係宣傳問題

濾心濕左唔用得 好多前線經歷完上次場雨都冇錢換

分化post 完

應該唔宣傳 太揚大家都危險
依啲自動自覺好了
金主留tg 有需要人仕自己會搵你

呢個分化post黎

可以點幫到手？

有冇良心餐廳可以提供比手足
之後和理非再比錢餐廳
不過驚前線去到比警犬捕

一個都唔可以捱餓
推

幫推，捐錢啦大家，有咩方法

啲錢淨係夠撘車食m記對唔住

Tg@wil1874

正所謂信念創造實相，而且美國就開會喇，每日我地一齊大嗌三次 “我地一定會贏！！！我地一定會贏！！！我地一定會贏！！！”

觀塘附近區可揾我大灰熊
咩都有
tg: yyss5

我可以點幫到手？

我有多幾個豬嘴可以比你
不過我都係前線兒童 錢個啲就幫唔到你
有需要留tg

有咀

Tg@wil1874

唔解散警隊只會有更多手足受傷害
第六訴求：解散並重組執法機關

唔好唔食野

大西北朋友要食飯搵我
平日日頭去開中西區都可以搵我

多謝你啊巴打
不過已經有其他手足聯絡左我喇
好人一生平安

心足事情常記在放
份糧一到定必課金

唔好亂咁代表紅Label team
紅Label絕對冇搵過你

Sorry 澄清返 有搵過
係我講錯

我有護手既，要唔要?

有冇TG

可以add 我 tg 嗎？ @corneror

G池，最緊要食飽先有力

可以俾我幫下你嗎？ tg: corneror

唔好打我

tg:

個個都唔問，跟住班藍絲仆街黎拎
咪又係晒鳩左我地既錢
唔好怕醜 肚餓就問哥哥姐姐請食飯

短期飯券揮手區

@sailorzero
短期飯票找我

永遠支持手足！有需要真係要出聲，留低tg俾樓主攞飯券

我覺得係要令前線放心攞你啲券

o

不如搞個飯局/聚會，可以食飽，又可以認識大家，當然一定有狗混入黎，到時大家醒水少少

我見到好多有心人士 我決定開返個excel做中介服務 將你地分區mark起哂佢 然後一有手足有需要 我直接隨機轉介各自自行解決

要，女仔用

兄弟 食飯搵我 唔好飲支寶礦力當一餐 實撐你

其實手足點拎飯劵先會安心？
例如大家有共識齋比劵 其餘咩都唔好問？
另外，飯劵係點買？第一次買，之前捐錢比612/星火

我可以點比錢

糧草先行，年青人唔好怕唔好意思，場仗總有人做前線，總有人做後勤，我地係一體，無分彼此

我反而想知邊到有豬嘴賣，單罐就ok

同問, 擔心有人呃錢同起前線底
見到有人話整咩女神像就火滾, 有錢留返俾前線啦
仲有醫療同法律開支都好大

糧草先行，年青人唔好怕唔好意思，一場仗總有人做前線，總有人做後勤，我地係一體，無分彼此

荃灣派飯

721
811

up

土瓜灣

8/31記得去物資站拎 FREE~~~~

荃灣巴絲有需要就揾我
我會證明我唔係鬼
@tsuenwanguy

屌

認真，講現場即場拎我自己係得一次真係頂唔順先問巴絲拎左食物食

未去到真係餓唔會拎的 果刻會想留比後面真係餓緊既人

買餐卷真係好好多 大家肯拎同泛用D

btw多謝你肯出錢幫我地

好多謝你地(某巴打) 幫我捱過左未有工返又比賤畜藍底”屋企”趕走的個零月

一齊入黎搵份炒散兼職工啦

Tg: ricegorgor
可供飯券

聽日metoo 集會set 物資站比人捐同拎飯卷
有無得諗？

之前唔係有幾十萬飯券咩咁快無晒?

屯門

買飯劵放速遞櫃/一齊食都得

你地班友唔準餓，餓住既唔俾出街玩呀
唔好怕醜，要食飯tg我
我同一班friend最鍾意幫年輕人

仔女不要餓

樓主tg 係咩，我地可以幫佢地
小弟同朋友已經每個禮拜出嚟派券
請盡快搵我地

帶定冇壞，但我諗聽晚前線唔會好多人去，好多手足都準備緊831。

黑警死全家

我地d嘢係買比行前既你地，唔係尻派。
但好多時，你地water,我地就搵唔到你地，唯有四圍撞
你地轉場，我地跟你搬屋。
你地唔拎，到最後要被逼散比次緊急既人
係我地最唔想！

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

[url][/url]

沙田區可搵我

屌你 匿埋隻眼喺度鳩叫
有幾個巴絲keep住幾十萬 飯券 等人攞呀
去旺角橋睇下啦
咪撚發開埋啲分化post啦仆街！
啱啱個星期六日 大把和理非親身
帶住豬嘴 濾芯 過嚟前線
你係咪要鬧撚到人 唔再支持勇武呀仆街

單罐樓下五金可能就有

我想幫手

我有咀同罐 有需要搵我

Tg@wil1874

Tg @ malteserss

重有呢到，前線可以入去睇睇

黃大仙至觀塘人可以搵我

推下

郵寄？似乎唔穏陣

之前唔係好多人捐咗飯券購物券咩？
捐咗幾十萬出嚟架喎

推佢老母

屌推

我都想去幫有需要嘅手足，但如果在前線周圍問有無人要幫助，感覺好怪，有需要嘅手足亦未敢回應。

不如在發夢時有需要嘅手足喺身上做啲記號，例如：在手踭縛一條繩，我地見到便可以走埋去比飯卷、超級市場卷……佢。

推推推 一個二個同我食飽先準上場啊

721

真。

東涌,葵興 出沒

邊到有飯卷買？買完點比到前線？

歡迎前來索取

唔想要飯券/錢 但想要gear

無食飯點運動

港島有無求援...

點樣可以幫到你？

桃admin 加油！

推！唔好怕醜，唔係飯劵！
打仗有糧食兵，有前線，有軍器部，有運輸，好合理！
唔係咩叫兄弟爬山 各自努力！

觀塘嘅請pm

其實仲好多飯卷
但我諗依家個問題係
手上有飯卷嗰班reach唔到需要飯卷既人
佢哋話好多人都唔肯攞
我試幫你傳開

唔洗怕醜嫁搵啲組織啦
我地會捐錢入去
啲散客就盡量唔好搵
始終驚有黑警

推！！

@floris533
秒覆

講真，我寧願比狗拉，都唔想miss左啲巴絲。嗚呀，唔識講。

我等你搵我呀，唔會改id。等你呀，我好近屯門。

可以pm 我睇下幫唔幫到你

PM 想要咩

我想幫...應該點做？

add 我TG都可以 手頭上已超過40位善長願意助養

點留？我加你？

【升級罷工全民自決】
一名打工仔為升級罷工決策考慮

有無諗過少人搵你其實係因為無你地講到咁誇張
唔知以為前線真係盧旺達饑荒咁，個個營養不良
事實係基本開支都無大問題，當然消費要小心左，你要派都唔緊要，但我寧願你派裝，事關有錢都難搵到買，又要驚買時比狗咬到

留低tg

要食飯就搵我

囗罩濾心要咩型號，盡捐

P牌想幫推

望下個會員編號就知我唔係狗
有需要tg me

起我底就知唔係狗 可飯卷

@freedomHK2019
代人pose
有需要可以搵呢位朋友
出沒地點:屯元天，觀塘以及集會現場
時間係晚上

tg:misstinkei

要飯券，要gear 出聲，觀塘線

屯元天可以幫手 tg@kcm_hk

有咀有罐

東區既可以搵我一齊發下夢

想要防煙防水嘅豬咀

我有咀同罐

Tg: wil1874

需要飯票或者幫手可以tg我

咁會攰ma 幫到就幫啦..

加咗tg可以點幫

我大灰熊有好多學生揾我幫手
大家有野多想捐 冇途徑 我可幫手捐出
會比返記錄 唔會落格
tg: yyss5

由於好多人幫手飯卷
我決定專注翻一樣

退無可退 香港不成功便成仁

幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第36日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

今日北區醫院護士話 有手足比人打到骨折 得返一層片連住

香港人再縮 就真係縮返入你老母個閪
同埋準備好被大規模清算入集中營
到時大家唔洗再營營役役搵錢買樓
一齊落地獄

🌐港人自救 - 借宿 X 住家飯 X 流動救護車Channel link:

1. 義載
需要義載手足請將確切地點、目的地、人數、性別send俾admin
目的地九龍、港島請pm
@groundhauskygo
新東 @alongwithvaliant
新西 @eyeforeye

Admin會出broadcast召車，車手可跟單pm相應admin接。未有單時可街上接。
___
2. 救護車服務
所有分區救護員已merge做一team，有事佢地已經自動落場，但如果手足有需要急救但現場搵唔到急救員都可以pm admin
@dogsbitehard
@NoworNever_HK

有興趣成為First aider請pm @NoworNever_HK
____
3. 求宿求飯傾計有咩要幫手都好，pm @eyeforeye @alongwithvaliant
@groundhauskygo
如求宿請註明區域、性別、怕唔怕貓狗。
宿位飯位區域見下表宿飯總滙
____
4. 餐廳供飯
餐廳供膳係其中一位ADMIN好熟嘅CAFE，
佢地由老闆到員工都支持各位手足，絕對可以放心。
暫時運作方式係：
1️⃣需要嘅手足PM
@handledwithcare
TelegramID同食飯時間
（Admin會PM返鋪頭名同地址比你）
2️⃣Admin每朝會集齊人數比老闆
3️⃣大家跟時間上去食飯就OK！（食幾多餐都得！）

因為未知需要幾多份餐，暫時唔開放捐款，
之前聯絡過想課金既朋友留意。

——

5. 如果手足可以提供住家飯（可以供埋宿優先）可以📩pm：
@alongwithvaliant
@groundhauskygo
@donttellliesss
@dogsbitehard
註明供飯時間、區域、有無寵物。
如可供埋宿，請註明埋可供宿至幾時、可接收人數、有否限男女、telegram ID。

⚠️為防有鬼，請自動影一影個人八達通、學生證、卡片或會員證俾我地做記錄
遮部分名部分樣for safety reason
____
宿飯總滙

【鑑於宿位眾多，我地暫時只列地區，有需要隨時PM查詢啦！】

外國
New York

新界（*有住家飯）
西貢| 坑口| 將軍澳*| 寶琳*
葵芳| 葵興| 葵涌| 荃灣| 荃灣西
元朗| 元朗世宙| 元朗錦繡| 錦上路*
朗屏*| 朗屏工業區
兆康| 屯門| 屯門西鐵站| 屯門碼頭| 屯門藍地
天水圍*| 八鄉| 八鄉錦田| 深井
沙田*|石門*| 大圍| 馬鞍山*| 火炭
大埔| 大埔林村| 大埔近太和站
粉嶺| 西沙路*| 上水

港島（*有住家飯）
杏花邨| 柴灣*| 筲箕灣*
西灣河*| 太古*| 鰂魚涌
北角| 砲台山| 天后
銅鑼灣| 灣仔*
中環半山| 上環
西營盤| 石塘咀
堅離地城| 港大站
南區| 香港仔| 黃竹坑

九龍（*有住家飯）
觀塘| 油塘*
秀茂坪| 牛頭角*| 九龍灣| 安達
九龍城*| 土瓜灣
新蒲崗| 慈雲山
旺角*| 太子| 大角咀
何文田| 紅磡 *
佐敦*| 尖沙咀
深水埗| 長沙灣| 荔枝角

離島（*有住家飯）
東涌| 青衣北| 青衣

————————————
粉嶺區教會及大圍站教會
3/8起可以提供小食及住宿，需預約，有需要請pm admin

————————————
灣仔cafe 可以提供食物、wifi、充電、廁所
星期一至五 1400-2100
星期六日 1100-2100
發夢後過夜10位（無床）

有需要pm admin

我住大圍，如果有朋友冇錢食飯，請TG我

有無話咩型號

心理壓力都好大既⋯⋯唔容易囉只可以講

其實同泛民區議員合作有得諗囉，佢地做中間人就大家信得過

唔啦，留返俾有需要嘅人啦
暫時仲負擔到 thx

Okok thx

物資站多到瀉呀，又未必一定傳到去最前線
唔好用呢種心態 個個都話留比人
最後冇人拎。。。
直接去拎 大把人捐野因為。。。

留返俾有需要嘅人啦，唔該晒
我仲負擔到可以自己買，諗住搭單問吓

想找工作 或 需要臨時助養

本身有諗過去拎，但因為幾次淨係見到得頭同水，以為太多人要
手上得個cn版嘅6200，所以諗住平平地買個單罐用住先

邊區

葵青jj

明明之前好多人捐 上次旺角個邊起碼十萬蚊飯卷
係送唔到俾適合的人定點啊

就算E車一來一回都差唔多三十蚊
出港島又係差唔多呢個價錢

如果有需要可以搵

唔該巴打，我去搵搵

我有罐呀你要唔要？

啱啱仲諗住自己搵唔該晒你

唔使啦，其實我唔係真係企咁前，先想換個單罐
巴打，你留返自己用啦

要義士生活無憂

學生1蚊
無錢同老闆講後數 幫你出

係咪即係3301？圓形個隻？我有多個

點比
驚有狗混入tg起哂我地

3312濾罐，有20個左右，有無人要？

推 多謝大家幫手

@bangcerave 後生仔女 搵哥哥 可以幫到一點點

可唔可以直接捐錢？

唔準捱肚餓呀囝囝囡囡都過黎陪姐姐食飯

應該係？！sorry 新手未研究好

唔敢係咁麻煩巴打

大家加密吓自己tg好喎

推唔到，支持樓主

比啲危機意識

我地呢邊有幾個幫手派八達通 for車資and食飯
特別希望入機場日子係青衣站派比有需要既細路
會有去向比捐贈者跟進

PM? tg: floris533

岩岩有人搵我講完你好呀，唔見左
繼續搵我好嗎

大家得閒改吓自己個username

香港錫克廟，每日免費3餐，credit to 錫克教徒同ust南亞仔

請回覆

PUSH

你估我唔想返咩......
依家香港局勢咁樣有返都失左業

上個禮拜間酒店因為話而家所有間間酒店冇晒生意cut晒人手

需要飯卷既可以搵我。唔准你地挨肚餓

葵芳區

暴你老母

沙田 觀塘 將軍澳 區搵我

我旺角區有相熟茶餐廳，我先找數 你後去食，食完同櫃台講就拍拍籮友走，唔使問人攞錢咁難開口，大家又唔使見面，咁就唔怕我係鬼，想嘅就TG問我去邊度食

香港人欠義士真係一世都還唔清

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

#544 有課金方法

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

快啲申請

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

教會收飯券
最好自己派啦

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

#544有課金方案 可參考

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

[member]
求幫手推
推比有需要前線睇到
[/member

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

有得申請零用/飯券

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

參考#544

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

參考#544 課金方法

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

其實有教會/組織幫手收券
但好難散出去

#544參考下面個post 課完比教會
小朋友自己可以申請

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

派唔到比最有需要個班人

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

搵教會做中間人
捐飯券教會唔會落格

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

同教會申請
好簡單 唔駛留啲咩資料

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

「請推P牌附圖」大家請親身拎物資/其他野到前線/信得過既人

比教會做中間人
小朋友自己申請

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

參考下post #544

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

教會好似有八達通

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

Tg:CC1227 無錢開飯搵我 不過問 即管開聲

段片唔見左 ...

加密下好啲

請食飯姐 唔會比人拉掛

班人仲捐錢整神像 諗唔透

[/member]聽日覆你[/member]

同感

又眾籌啦

0收入

真正造神 然後前線餓死⋯
hk style 貧富懸殊

真心 嗰二十萬可以做到更多野啦
神像幾時整都得啦
影相都要一萬蚊 痴撚線

我幫到你
Hi左你

Thx

唉 反送中搞到冇job接 又洗左幾千係裝備度
屋企有事搞到銀行又得番400 但想捱義氣唔拎飯卷留比後生仔 唔知有冇巴絲介紹下啲散工做下

廢青幫手推！

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

好奇想問 點防止有人呃食券

係唔想益咗啲狗同藍啫
上次嗰條友仲post晒上ig認叻話呃到好多券 見到就嬲

發過咁多次夢差唔多咩位都企過晒 普遍都係握手位 握手位嘅手足真係好慘 好多都係本住熱血放緊暑假嘅學生 大家寧願唔返pt都要實現理念 但大家文具嘅消耗根本就追唔上tg嘅速度 好多爸媽都會幫手買文具 我都有用過爸媽買嘅文具 為此小妹代表前線講聲多聲 文具唔平 爸媽都係辛苦錢黎
講到食飯 一開始買文具嘅用意就係因為文具貴 爸媽送文具比仔女佢地就可以留錢食飯 所以好多收左文具嘅仔女就算依然無飯開都唔會再問 覺得得寸進尺 香港嘅仔女真係好乖
有兩日因為身體唔舒服發夢無去握手位轉做物資站 有爸媽拎左啲餐卷黎話就咁比仔女佢地唔要 咁我地就拎左去買野食一路行一路派 其實都食左唔少檸檬 最深印象見到有五個著住full gear應該已經係大專生嘅手足 我問佢地食唔食野 佢地有猶豫跟住叫我比啲中學生先 咁我行開左點知佢地有一個無拿拿過黎問我拎左一袋 其實福袋有我地裝好左嘅飲品食物大概三，四樣 佢拎左一袋行返埋去 我見到另外嗰四位手足即刻衝左去個袋到睇有咩野食 我見到真係差啲喊 因為我即刻諗返起自己企握手位嗰啲日子 呢排好多由晏就兩，三點去到凌晨 期間仲可能要轉場 真係有卷都無時間去買野食 有時間都寧願坐喺馬路邊抖吓 所以我真係明佢地點解會咁 然後我就拎多左四袋過去等佢地一人一袋 食飽再上戰場
所以 我想用一個親身經歷同咁多位有心嘅爸媽講 多謝你地嘅付出 如果想幫仔女 可以試吓買定野食上前線手足休息嘅時候派 咁又可以保障到唔會落入藍絲手上 開戰前你地又任務完成
最後 派嘅時候如果遇上食檸檬 只要直接放喺佢地隔離講句加油直接走 我相信十個手足九個都唔會浪費你地嘅心意架

Sorry for 1999
打完又準備返握手位發夢嘅妹妹上

我可以提供 我都住大西北 tg me pls
Tg@kcm_hk

831民陣雙普選遊行

手足到時見

我有飯卷 巴打唔好餓親 食飽先再搵工💪🏼💪🏼💪🏼

屌你老母！

on9少陣啦

各位生計出現問題既手足望呢邊

我有 Tg: corneror

我有呀 tg: corneror

北區 無錢學生 可搵我
可提供短期飯 眼罩

其實唔係冇人幫，係佢地唔肯要先係問題

落場發夢請食飯

從來最需要都係人

可唔可以叫支持反送中嘅餐廳請佢地做pt
包佢地食

我都好驚

大家發起各區全民食堂，所有抗爭者到"全民食堂"用餐後記數，由有心人向收銀埋單，有心人可以每日自行去問收銀有幾多數未埋，找得幾多得幾多，直至大家幫手清哂當天記數，而加入"全民食堂"食市開個telegram向抗爭者公佈！

邊度留TG 會幫到佢地?

搵我

Tg@wil1874

轉介比我

繼續推）

好多義載車手有飯券係身，搭車時唔好怕醜，主動問。

可轉介俾我幫手

Tg@wil1874

巴打 我係社工 可以提供到支援
介唔介意比你tg我 我唔方便放tg出來

岩岩先追po原來有好多巴打
我都係放tg出來
各位年青人有需要搵我
我係社工，點都會比到d支援你地

你有佢電話咪日日payme轟炸佢直到佢肯收錢為止

69
612
71
721
728
85
811
825

今晚見

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

郁就鬆

幫手 搵我
Tg@kcm_hk

要幫手 tg我
有飯 有gear

有飯券，有八達通，可寄去順丰櫃

香港有愛,加油

響連登ja ma

自推
同埋各位巴打，要有警覺性，記得要家長show 工作證明，唔好講太好心事，你地比起初初警覺性低左好多(我覺得)

屯元天手足可以搵我幫手啊
比姐姐幫下你地

呢個po要長期置頂

P牌無力，麻煩幫幫手

巴絲有需要就揾我
tg @tsuenwanguy

大西北都得

再自推

我問過架啦

有其他師兄聯絡咗我啦 感謝你

想再係HKTV MALL 買卷.. 前線會想要鴻福堂 $50 現金卷 (點咩都得) , 定自家蒸飯卷多D?

買啲飯團去派

八達通啦 又可以搭車又可以食飯

想食飯揾我，九龍區

個排多人到入到group話唔再需要家長
想問其實大家會用咩方法俾飯券小朋友

手頭有700蚊M記劵 想比前線 PM我
te acc @hkrpg

你留tg啦。我留1天都收到幾個, 情況不妙啊。

明明之前排長龍捐券, 但去不到有需要的人。下次見到券大家不如拿些再分配,免得落入藍絲手中

有冇一個位 可以方便比前線拎

直接比

再自推

飯券 8達通 超市卷 tvmall 乜都有
唔駛怕羞 記住唔好餓親

搵我呀

加油手足

我係樓主 我收到好多善長表示想助養 非常感動 藉此多謝大家

但我有樣野想提醒大家 保護雙方私隱但同時請自行互相FC 千萬唔好透露太多個人資料同發夢夢境 捐贈者亦無需要求太多證據 如抱有懷疑 請向另一位善長查詢 亦可以問問我

勇武前線你唔好再透露自己做過咩任 好撚危險我係鬼 你食左屎喇 team kill呀

再提一句 手足請bookmark依個post 有朋友需要 請主動找樓上金主 幫到 一定幫

幫到盡幫

我相信憑大家的慧眼分到發夢年輕人同藍絲大叔大媽的。如果藍絲真係咁唔要面黎拎，大家咪屌9佢再送兩啖口水。

九龍城區 小朋友搵我呀

咁你仲唔叫埋身邊的發夢子一齊去拎？再唔拎打9你家~

真人問或比, 根本送唔出。反而網上掛單就收到幾個。大家留tg 幫人啊,食少餐放題或元氣就得啦

你引薦了幾位找你, 煩請幫手,謝謝

me three
但講多次起我底就個我唔係鬼

推你 好有愛

自推

屯元天有需要搵我

Tg@wil1874

想幫人就唔好諗人係咪呃錢喇

我都係呀巴打
係咪派唐記？
派比佢佢話唔食呢間
各巴打買飯券真係要避開唐記

手足有需要想食飯可以搵我呀

P牌推唔到

冇朋友一齊發夢，一直自己一個

D 救贖罪卷要點買 ?

開飯啦

想向夢遊人士講
不論你係學生定失業遊民
不論你係前線定和理非文宣

即使唔係今場運動導致你三餐不得溫飽 或者想買啲防裝保護自己

請唔好怕醜 有人派券 你就去拎
如果你照顧到自己 但身邊有戰友需要人幫 請幫佢拎多一份援助

我地並非要拎光環 亦無需要你地回報
只求所有香港人 齊上齊落 不受傷不被捕不捱餓 直至光復香港 我地義無反顧 寧化飛灰 不作浮塵

請問我點捐？？30路it白痴（唔好質疑，真係唔識，睇左好多post都搞唔掂），整左12年先開到個高登ac(依家就連登啦），我身邊好多朋友同我一樣，唔識點禁制捐🙏🙏🙏我地好想幫，介唔介意認真教下我。電話呀咩都得，我唔怕比人起底。真係有好多朋友有能力幫嫁，可以幫到好多同學仔。

推吖 唔盡你地無飯食吖！

直接比係面交？
我成日好怕咁樣害咗佢地 下次俾狗約到出黎

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

而家連打緊工嘅都憂緊份工。。。

如果唔面交可以選擇順豐 寫家長自己個電話做收件電話 收到sms code 後 tg比兒童 咁兒童唔駛驚自己個電話比查到

我都係最近先學識
首先你開左tg account 係post 度留自己tg ID 緣份一到小朋友就會搵到幫手

再唔係你搵中間人 之前post 提過有「好鄰舍」，tg都有個中間人group 搵家長課金再自行派比兒童 （睇你信唔信中間人）

612 中信毒氣室 721 元朗恐襲 85 荃灣黑社會斬人 811 新屋嶺集中營 819將軍澳藍絲斬人

我晚上放工後詳細些教你

食飯啦各位

推上頂

快D搵我食飯呀
毒撚冇人陪

6003罐 有30對

吾你老母！

太古站

前線唔一定自己來. fack check 之後找朋友幫手都OK.

係咪即係咁

Thx🙏

講得非常好!! 同路人就係要互相幫忙, 不論身份/位置!!

推呢個

有冇家長 冇途徑 捐出物資同卷
手頭上幫緊10個左右，可做中間人幫手散
得我一個 就頂唔住！會提供返記錄！
TG: YYSS5

前線手足太子區荃灣區飯卷可tg聯絡

你不如試下tg yyss5
佢是連登網友, 北極大灰熊。

你比一個靚仔即按即有的tg link比樓上的網友"好想有時光機"。

push 到長期置頂啦

Add你唔到

係呀 你可以出post 講你有乜物資 / 地區 留tg wawa20202 叫人直接pm 你

等緣份到

我暫時只係識咁做

要推呀！

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸
控訴中共違反聯合聲明，香港脫離邪惡政權統治之路！

唔⋯⋯你地兩個自己夾啦
我會問孩子揀點比

有唔少有心人捐，我在手的都唔少，有需要搵我

繼續搵哥哥 好樂意一直幫

請問點樣可以捐物資/飯券比前線?

一係留tg等人搵你 一係加我tg傾

呢個時候仲分化

點解冇人推

啲有錢人呢

可否就呢間隱世美食餐廳比些提示

推。

自推

屯元天有需要可搵我

Tg@wil1874

再推
小朋友唔洗唔好意思，呢到有好多人幫人。
有需要TG

唔知點聯絡小朋友
但最近去左間教會餐廳食飯，佢地話呢排每個星期五中午都有free lunch
期間淨係會有live聖詩，冇其他野
同個邊阿姨嬸嬸傾計，覺得佢地似淺黃
希望有人分享，幫到小朋友少少

miss左你個留言 add左我Telegram? 學下點用啦好簡單lihkg冇PM功能冇辦法

邊到可以入手大快活禮卷，去過分店話無得賣

聽聞得大家樂有

你試下放你個tg出來

@qqwewob

佢話唔比我pm陌生人 我都困擾咗好耐

香港好多人係貪心

推下先

所以你的tg名就是 wawa20202. 有需要的朋友可以聯絡這個id

@wawa20202

同問呀

樓主tg. bububoy1999

推一推

有前線冇飯食，搵團體幫手，話只係幫學生

搵我搵我
有返工成年人都幫
即日交收、地點就你、智能櫃都得

拎去前線派
會唔會係咁比人拒絕

@bangcerave
繼續自推 哥哥幫到一定盡幫

技巧好重要 我都改善緊
後生年紀好易覺得唔好意思:(

我都係第一次出post,用左幾日時間去研究點用tg/連登，到而加都唔係好式。

入正題，其實搞禁多野都係為左你地，係tg睇到一個女仔一日食一餐真係好痛心...

有需要的朋友請tg我

我係港島番工，每日都會在cwb/中環一帶,不想face to face的請提議其他方法，我盡量配合。

我唔知點證明我唔係狗，正如我都唔知點證明你地係咪真係有需要，一切講個信字。我相信香港人。

P.S. 有無巴打可以講解下點買飯卷,同點解唔直接俾錢？thx

無錯

Hi核子姐姐
自問懶人 look左你個telegram 一陣都唔知點比錢最好
可以直接pm link比我？

通常都是買老麥,kfc,大家樂,唐記之類。直接比錢可似收黑金咁。

首先...各位有心人士，麻煩各位改一改你哋嘅用詞!!! 唔係幫，係 sharing!!! 因為人係有自尊心嘅...!!! Share... 係張各位嘅心意分享出去，而可以令受者無咁唔好意思!!! 點解...我咁講呢...因為我今晚同一個志士分享飯券，我喺tg同佢傾，佢覺得唔好意思收有心人嘅飯券...因為呢啲係有心人嘅血汗錢；佢哋覺得唔好意思收下!!! 我只係同佢講，當整件事完結後；而你又有能力嘅話，可以請番我食一個包或者去幫其他有需要嘅人!!! 張呢種香港人幫香港人嘅精神繼續傳承!!!
利申: 我唔屬於任何團體，最近亦同7位志士share咗佢哋嘅所需!!!

帶曬Gear冇時間食 對唔住 你地一番好意

小朋友唔准餓親呀，快啲黎搵哥哥姐姐啦
請你食飯，仲有文具送
你唔搵我我嬲架

手足找我 如有需要

屌⋯⋯

唔好怕醜啦，有咩困難就講啦好嘛

真心，情況真係差到好多前線無飯食。話說之前有前線開鋪要飯卷，我留自己TG。 我想話前線餓住嘅唔係幾個人，係一group group呀！

我呢幾日收到5-6個話要飯卷，問佢哋係咪自用，佢哋好多時都話希望幫組員，什至其他有聯繫嘅group攞埋（佢哋好客氣，話無都唔緊要）好多前線係一group group咁行動，成group都無嘢食。

我自己寧派錯都唔願佢哋餓，本來幾千蚊卷係手，兩日已派曬。 呢幾日再買再派，麻煩有能力嘅幫幫忙！

你食唔哂彈比我
另外我想同大家講我已經抄低哂啲金主 分左地區 有需要兒童可搵我轉介 我可以代收代發代FC

自推

飯券，八達通都ok,有現貨粉紅罐6092x, 豬咀and 眼鏡等緊送貨

都真係有仔女approach,大家有能力都盡量幫la🙈

比TG , 我冇哂卷了

手足們有需要請PM！身為一位家長，一定會令你地有飽飯食！

麵舖小腦細想請有需要小朋友食野
唔啱食嘅飯券/八達通都得

其實都係普通茶餐廳咋，不過嘢食比較好食，我日日都去，所以可以隨時畀定一定人數嘅錢先再等人去食，同埋我都想佢哋食餐好少少，起碼都係正餐又飽肚，餐餐連鎖快餐店／老麥／麵包蛋糕呢類嘢食都食到口where

同埋我都唔想立亂畀人知啊，有需要先TG我問我邊度，廢事畀人濫用，留畀啲真係有需要嘅年輕人

我旺角區有相熟茶餐廳，我先找數 你後去食，食完同櫃台講就拍拍籮友走，唔使問人攞錢咁難開口，大家又唔使見面，咁就唔怕我係鬼，想嘅就TG問我去邊度食

出去之前食飽先上街呀，冇氣冇力同啲狗玩條撚咩，唔使咁多顧忌，好多有心人支持你哋㗎

好多人都話 派比人無人要
又話呃人 又話証明
前線見到幾撚灰
番工罷工抗爭比人炒又唔敢開口問
大學生出去抗爭又唔敢開口問
你地知唔知佢地連TG隔住個mom
問都會覺得唔好意思
驚你地覺得佢呃人呀！
有d廿幾歲番工比人炒左唯有全職抗爭都唔敢問
就係驚你地覺得佢地咁大個人無錢 覺得無面

前線可能好少睇連登同tg

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

好鄰舍教會收飯券/八達通

有冇五金/裝修師傅呀？

自推！有冇手足想要6800呀

推返上熱門啦

對相關都有一定知識 有乜幫到手？

大家樂唔係抵制咩

打緊仗，唔通為左唔好俾人呃就餓死前線？
香港咩都唔多，錢就最多 俾人呃左少少但打贏場仗，好值得呀

錢多既可否主動找我 做唔切分流 好多急證

我都唔想，係啲fd俾我叫我俾前線手足

好似有人搵唔到你

好想幫忙. TG 了HKTVmall, 他們說課金人太多,暫停課金渠道。這是資源配對問題?可否做個配對Android/iOS App (要安全的),解決問題?

你直接用追故模式找樓主tg

HKTVmall員工自發助養計劃

搵我

小弟表示好多前線手足
中學生個啲金主 學咩人捐叫我情何而坎
得16歲個啲求助者 早出聲嘛屌

唔好意思，借位一用

60926

自推

有需要可搵我

Tg:wil1874

你地咁大間HKTVMALL點解唔申請
成間大財團係到 買乜都得啦
@hltvmallhelper
以後盡量只安排八達通增值/現金回贈

加1

拾卜

加😀

我深信係配套問題

真心叫HOCC , 杜狗果D幫手得唔得？

起碼前線唔洗警我地係鬼先。

追故模式找樓主tg再聯絡

無用 佢地唔會知前線最需要咩
同埋佢地只會拎錢搵律師各樣

[url]有需要既仔女們請Tg我@onenigthfuck120dollar

作為一位家長一定會令你地有飽飯食[/url]

之前大家樂，大快活分店都話無賣，知唔知邊到可以買?

如果有好心人1。2日都無人找, 煩請再單聲,我地可以refer. 辛苦曬

勸各位家長 唔好約交收
一黎 佢地好多會覺得好無面
二黎 分分鐘害到佢地

開始有兒童出現 金主全面戒備
邊個金主無人搵 話我知

前線巴絲有野就揾我啦
tg: tsuenwanguy

可以幫手 搵我

Tg@wil1874

同一班手足幫手 小小心意！

有需要tg

有需要既仔女們請Tg我@onenigthfuck120dollar

作為一位家長一定會令你地有飽飯食

好多前線無錢買裝上場呀 金主呢 救命呀

已經有人聯絡左我好開心。

多謝幫手！！！！

有任何需要可以揾我大灰熊
咩都有
tg: yyss5

學生有咩需要都可以揾我大灰熊
咩都有
tg: yyss5

【國際路線】全世界印依款標語

大埔人想請食飯
另外有飯券
有需要tg我

港島人想請食飯

歡迎同我買$1 8達通

大量飯券

食飯搭車gear搵part time精神健康
油塘藍田觀塘手足

可自取智能櫃 定時儲物箱 收貨

我明

有需要既仔女們請Tg我@onenigthfuck120dollar

作為一位家長一定會令你地有飽飯食

沙田 大圍 馬鞍山 大埔 近我

其他地區仔女都可以搵我

唔該巴打

大家可以集中支持樓主

@bangcerave
哥哥一定會係度
唔洗唔好意思 知道嗎

光復香港

快D黎騷擾哥哥

已有幾位仔女搵我，其他有需要的唔好怕羞，即管開聲

有需要既仔女們請Tg我@onenigthfuck120dollar

作為一位家長一定會令你地有飽飯食

沙田 大圍 馬鞍山 大埔 近我

其他地區仔女都可以搵我

要錢搵我呀
@tsuenwanguy

咩都有！唔好怕羞：

好撚重要我係樓主 我簡單講下現時災情
首先我接觸左好幾堆人 分別有以下情況出現
1.無錢食飯
2.無交通費
3.無裝備
4.Print街招Print到窮
5.日日只可以食飯券,用哂啲錢買裝備

首先好多謝一班熱心巴打出手相助 但係災情遠超想像 我有聯絡強大既桃姐 想佢幫手解決第1同第3項既問題 但係佢同我講資金已見底 已經洗左200k up
依兩日解決左部分燃眉之急 但依班災民 一星期起碼要25000+支出 絕無誇大 所以我求下大家 唔好三分鐘熱度 佢地理應係屋企打緊機睇緊泡菜劇等開學 又或佢打緊份閒工溝下女溝下仔 但係依加無論係前線定後援 佢地每一個都係為緊大家既香港努力 比我地搏命
請呼籲自己身邊既朋友一齊加入做金主 有錢出錢!!!!

To金主們 有多閒錢可以搵我

To所有災民 你地KEEP住問我拎資源啦 我敢代表所有金主們表示 好榮幸可以幫到你地 見到你地齊裝食飽上場 非常之高興
我無主動再搵你既 請有需要時再搵我
其他兒童有需要請開聲 我會搵個金主比你

P.S. HKTVMALL桃姐快啲搞掂個眾籌佢 等你救命唔係講笑

光復香港

唔好意思，借位一用

有需要手足 可以搵我 可提供飯券

旺角

北區

幫到咪幫
唔好一嚟就講啲咁嘅嘢
叫有需要嘅人點開口？

荃灣巴絲揾我，其他區都可以揾我
tg tsuenwanguy

同意

我自己覺得
你派卷就唔好癡喺地鐵站
咁係好心做壞事
但如果有人特登開口問你拎
就算佢係狗佢呃我
我都情願照比呢筆錢
好過少咗一個幫到前線嘅機會
大家都做過學生
冇就真係冇
好難開口問屋企人攞錢去抗爭
所以真係盡做

岩呀 ， 救得一個得一個
歡迎揾我大灰熊 tg: yyss5yyss5
咩都盡幫

係yyss5

真心唔識嘢，可以點幫到手？
雖然我無乜錢，但如果有義士好似你個情況咁搵我
我一定帶佢食餐好嘅！

如果你地既同學既父母係警察, 請唔好忘記, 就係呢一班人
.用布袋彈食盲一個無辜女仔
.換白衫扮黑社會去元朗站恐怖襲擊無辜市民
.向無辜老人院射過期,有毒既催淚彈
.好似鄭柏林先生咁扭斷無辜市民隻手
.問黑社會葉虎借裝備
.打斷無辜市民既手, 斷到得番塊皮
.輪姦無辜女市民
.餵藥逼無辜女市民失禁
.斬斷無辜市民左腳
.
.
.
而家唔係叫你地欺凌佢地, 你陣係需要話比身邊既大人知, 犯法既野留番比大人做, 知唔知道?

借個位
去按摩唔見電腦電話

推啊 仲有好多小朋友要救

831 又嚟打雨戰！

大家如果有飯券
可以留tg
我地有個group 諗住夾埋一次過派比前線～

幫啊頂

手足你仲收留 養唔養得掂
大家請支持樓上巴打我都努力搵緊金主比佢

哥哥好悶
快啲約我

追故模式找樓主tg聯絡。其實樓上都有。集中比樓主

有手足同我講過 怕831會開大片 我錯判刑勢對唔住
廢話唔多講 我肯定有前線未齊裝 和理非係你地表演時間喇
今日已經係30號 得返一日都唔知買唔買得切
快啲聯絡我地

要裝落國難五金喇

另外想支持國難五金的考慮搵奸商訂卡

奸商搵幾多 一部分投資國難五金 一部分幫助既某些手足生活同醫療費用

銀行戶口: 015-256-68-02365-9 (東亞銀行)/FPS

FPS識別碼: 3618246

PM TECHNOLOGY LTD

另設海外訂卡渠道
Paypal: freemyhk@gmail.com

香港自由之書
FB:

借post

想幫人同有需要人幫既
試下

前線缺糧食真的,由其就開學連PT返唔到的時候
真係可能要KEEP住捐, 最好的方式真係直接助養
同埋唔好諗住捐一次就完

記得想比券就唔好路祭/自助形式, 把小朋友唔會拎

繼續推:

要裝落國難五金喇

另外想支持國難五金的考慮搵奸商訂卡

奸商搵幾多 一部分投資國難五金 一部分幫助既某些手足生活同醫療費用

銀行戶口: 015-256-68-02365-9 (東亞銀行)/FPS

FPS識別碼: 3618246

PM TECHNOLOGY LTD

另設海外訂卡渠道
Paypal: freemyhk@gmail.com

香港自由之書
FB:

pish

有咩問題ＦＢ／ＴＧ搵我地：

Telegram:
義工一號:

義工二號:

另外,其實我地係月頭係旺角東天橋街站收券的義工團隊

我地停收左一排, 派晒D券先再收集

但對比起月頭個次, 之後幾個星期收的量係真係少左好多
可能搞得太多花樣D家長唔知我地搞近咩
但最希望係多左家長有渠道搵到小朋友而唔洗經我地

另外有券, 玩具 或其他野想捐又唔知點捐的都可以繼續搵我地

香港自由之書
FB:

有咩問題ＦＢ／ＴＧ搵我地：

Telegram:
義工一號:

義工二號:

繼續借位:
前線要裝落國難五金喇

另外想支持國難五金的考慮搵奸商訂卡

奸商搵幾多 一部分投資國難五金 一部分幫助既某些手足生活同醫療費用

銀行戶口: 015-256-68-02365-9 (東亞銀行)/FPS

FPS識別碼: 3618246

PM TECHNOLOGY LTD

另設海外訂卡渠道
Paypal: freemyhk@gmail.com

@flyflyfat

希望幫倒你地

想幫小朋友
黃大仙小朋友無飯開可 tg

請食飯直接係街拖幾件入去快手過留TG

利申 個黃大仙FD講

借位:

前線要裝落國難五金喇

另外想支持國難五金的考慮搵奸商訂卡

奸商搵幾多 一部分投資國難五金 一部分幫助既某些手足生活同醫療費用

銀行戶口: 015-256-68-02365-9 (東亞銀行)/FPS

FPS識別碼: 3618246

PM TECHNOLOGY LTD

另設海外訂卡渠道
Paypal: freemyhk@gmail.com

香港自由之書
FB:

有咩問題ＦＢ／ＴＧ搵我地：

Telegram:
義工一號:

義工二號:

我已經收到幾個要求支援為星期六同日作準備

有需要可搵我

Tg@wil1874

大家要作好準備 齊上齊落呀

繼續推

借位:

前線要裝落國難五金喇

另外想支持國難五金的考慮搵奸商訂卡

奸商搵幾多 一部分投資國難五金 一部分幫助既某些手足生活同醫療費用

銀行戶口: 015-256-68-02365-9 (東亞銀行)/FPS

FPS識別碼: 3618246

PM TECHNOLOGY LTD

另設海外訂卡渠道
Paypal: freemyhk@gmail.com

香港自由之書
FB:

有咩問題ＦＢ／ＴＧ搵我地：

Telegram:
義工一號:

義工二號:

請問飯劵既話買邊間好？有d細路話m記唔食我自己買左鴻福堂

有無人有防具可以幫幫手
單車甲又好 咩都好
問左好多次 無人覆

推到埸運動完為止

借位:

前線要裝落國難五金喇

另外想支持國難五金的考慮搵奸商訂卡

奸商搵幾多 一部分投資國難五金 一部分幫助既某些手足生活同醫療費用

銀行戶口: 015-256-68-02365-9 (東亞銀行)/FPS

FPS識別碼: 3618246

PM TECHNOLOGY LTD

另設海外訂卡渠道
Paypal: freemyhk@gmail.com

香港自由之書
FB:

有咩問題ＦＢ／ＴＧ搵我地：

Telegram:
義工一號:

義工二號:

其實... 咩都有人要的, 雖然試過有個小朋友黎到剩係要STARBUCKS...

借位:

前線要裝落國難五金喇

另外想支持國難五金的考慮搵奸商訂卡

奸商搵幾多 一部分投資國難五金 一部分幫助既某些手足生活同醫療費用

銀行戶口: 015-256-68-02365-9 (東亞銀行)/FPS

FPS識別碼: 3618246

PM TECHNOLOGY LTD

另設海外訂卡渠道
Paypal: freemyhk@gmail.com

香港自由之書
FB:

有咩問題ＦＢ／ＴＧ搵我地：

Telegram:
義工一號:

義工二號:

樓上國難五金

之前睇過 佢地都普通既裝備
豬咀 頭盔
前線極需要甲 單車甲又好 擋一下都好

推到完埸

借位:

前線要裝落國難五金喇

另外想支持國難五金的考慮搵奸商訂卡

奸商搵幾多 一部分投資國難五金 一部分幫助既某些手足生活同醫療費用

銀行戶口: 015-256-68-02365-9 (東亞銀行)/FPS

FPS識別碼: 3618246

PM TECHNOLOGY LTD

另設海外訂卡渠道
Paypal: freemyhk@gmail.com

香港自由之書
FB:

有咩問題ＦＢ／ＴＧ搵我地：

Telegram:
義工一號:

義工二號:

幫得到幾多就幾多，有需要就出tg我！

Tg/kcm_hk

後排支援 有需要tg 我

繼續推到完埸

前線要裝落國難五金喇

另外想支持國難五金的考慮搵奸商訂卡

奸商搵幾多 一部分投資國難五金 一部分幫助既某些手足生活同醫療費用

銀行戶口: 015-256-68-02365-9 (東亞銀行)/FPS

FPS識別碼: 3618246

PM TECHNOLOGY LTD

另設海外訂卡渠道
Paypal: freemyhk@gmail.com

香港自由之書
FB:

有咩問題ＦＢ／ＴＧ搵我地：

Telegram:
義工一號:

義工二號:

Come come come

推推推推推推推推推

借位:

前線要裝落國難五金喇

另外想支持國難五金的考慮搵奸商訂卡

奸商搵幾多 一部分投資國難五金 一部分幫助既某些手足生活同醫療費用

銀行戶口: 015-256-68-02365-9 (東亞銀行)/FPS

FPS識別碼: 3618246

PM TECHNOLOGY LTD

另設海外訂卡渠道
Paypal: freemyhk@gmail.com

香港自由之書
FB:

有咩問題ＦＢ／ＴＧ搵我地：

Telegram:
義工一號:

義工二號:

唔係好明點幫手，有冇link?

救命呀救命呀救命呀
我敢肯定 到9月 啲前線要裸裝上陣 一個星期洗費累積到過30k喇 點頂呀大佬

一對濾芯220 夠食2-3次任務 條數自己計
我唔覺得佢地買頂級裝備係過份要求 定係你想我比哂啲小弟弟小妹妹中彈相你地先肯支助佢地買甲
救命呀 依加佢地夠錢食飽上路咋 我唔想見到任何一個係因為無錢買裝備而受傷

救命呀屌 有個別手足頂到見倉底喇 五位數字咁拎出黎 我想大家可以幫手分擔下 唔好比佢一個頂哂
不過都係個句 量力而為
前線都係 冇裝唔好行太前

屌同我推返上頂呀 救命呀

要食飯呀各位

救命呀 錢多個啲 出黎呀

前線你地全部齊裝先好同我上場呀
推呀屌

已經有4個仔女搵我，你地點俾佢地？我昨既入天水圍俾其中一個，有啲叫我入速遞櫃，有啲叫我入馬會

昨晚

Telegram 我

你TG係？

@onenigthfuck120dollar

1萬蚊買一部雞雞地自己影都得啦
根本d數係鳩作 一定唔洗20萬

..

想助養小朋友
可以點幫?

一日一餐M記中

交通上有少少問題
但係我tg send唔到message

用順丰櫃，好方便，唔使電話唔使個人資料，貨到左會收到SMS 憑code攞貨

TG me

Tg: cccckkk

追故模式找樓主tg聯絡

果度暫不接受金主。請你追故模式找樓主tg聯絡幫手

請留tg

想要卷
雖然想抵制金囧門
但最平係食佢

認真交收左 信得過呢個巴打

下次帶多幾個飯盒出去分畀人啦

前線巴絲快啲揾我，依三日已經幫咗十幾人
tg: tsuenwanguy

馬鞍山晚仔女可以一齊食飯

已有幾位仔女搵我，其他有需要的唔好怕羞，即管開聲

有需要既仔女們請Tg我@onenigthfuck120dollar

作為一位家長一定會令你地有飽飯食

沙田 大圍 馬鞍山 大埔 近我

其他地區仔女都可以搵我

土瓜灣 ，尖沙咀搵我 tg: jovina6740

TG: cccckkk

有其他卷，搵我啦搵我啦。。

可以信呢個家長！ 大家唔好怕啦 要搵佢呀！

我仲有好多飯券呀

其實唔係冇需要 而係尊嚴問題
唔想又比班藍絲做新聞話我地扼錢話我地乞衣
户口由6k幾食飯搭車買裝用到得翻58蚊
食完警棍連工都翻唔到

推返上熱門

前線要裝落國難五金喇

另外想支持國難五金的考慮搵奸商訂卡

奸商搵幾多 一部分投資國難五金 一部分幫助既某些手足生活同醫療費用

銀行戶口: 015-256-68-02365-9 (東亞銀行)/FPS

FPS識別碼: 3618246

PM TECHNOLOGY LTD

另設海外訂卡渠道
Paypal: freemyhk@gmail.com

香港自由之書
FB:

有咩問題ＦＢ／ＴＧ搵我地：

Telegram:
義工一號:

義工二號:

巴打住邊頭，馬鞍山有part time 介紹，時間好flexible, 想返就返，返一個鐘都得

我相信係真係有用嘅
淨係保釋金都10k 仲未計我之後啲醫藥費 義診轉介出去照腦照X光全部要錢

推阿吊你老木

前線要裝落國難五金喇

另外想支持國難五金的考慮搵奸商訂卡

奸商搵幾多 一部分投資國難五金 一部分幫助既某些手足生活同醫療費用

銀行戶口: 015-256-68-02365-9 (東亞銀行)/FPS

FPS識別碼: 3618246

PM TECHNOLOGY LTD

另設海外訂卡渠道
Paypal: freemyhk@gmail.com

香港自由之書
FB:

有咩問題ＦＢ／ＴＧ搵我地：

Telegram:
義工一號:

義工二號:

屌撚你地，有飯唔食食公仔麵？
快D搵我，如果唔係錫你春代

要幫手唔好怕羞記住出聲

有冇人有多個氣密眼罩比到我
之前發夢跌左

會唔會有眼罩

黃大仙晚晚都有大食會歡迎同路人

唔好怕醜，求其入個Group 就Okay

大灰熊幫你 TG : yyss5

Sorry 無

有冇帶眼鏡

就係有
之前試過泳鏡，能見度好差

新界，港島，九龍都得，有需要就搵我喇。

我覺得好冇面。。。

已有8個仔女搵我，其他有需要的唔好怕羞，即管開聲

有需要既仔女們請Tg我@onenigthfuck120dollar

作為一位家長一定會令你地有飽飯食

（我馬鞍山區） 沙田 大圍 大埔 都近我

其他地區仔女都可以搵我

如果有家長唔知點幫手/想一齊幫手都可Tg我

你係前線士兵，我地係糧草兵，大家唔同位置咋，唔使覺得冇面。。

唔好諗住後生捱下肚餓無所謂，你食唔飽無力跑得慢，俾人拉的機會又大左啦！

手足！各自爬山，你都要俾我哋啲家長出一分力㗎！短短兩日已經有八個仔女搵我，唔使怕羞㗎

Push.

find me

要錢嘅搵我呀
tg: tsuenwanguy

有野要支援搵我

食飯交通

Tg@wil1874

可去錫克廟
ust南亞仔巴打開左post歡迎人去

已有10個仔女搵我，其他有需要的唔好怕羞，即管開聲

有需要既仔女們請Tg我@onenigthfuck120dollar

作為一位家長一定會令你地有飽飯食

（我馬鞍山區） 沙田 大圍 大埔 都近我

其他地區仔女都可以搵我

如果有家長唔知點幫手/想一齊幫手都可Tg我

又係我樓主
尋晚訓得好差 因為差一位大戶未夠錢買裝 但今日我好高興可以同咁多位金主講 我手頭上所收到既求助 理論上全部都解決哂831前所需要既物資 加上我獅子開大口 手頭上有總值二千幾蚊飯券係手 依幾日會散哂出去
我終於明白五餅二魚係點黎 原來係靠一班金主支持 每一位金主都非常之好人 幫到盡 出錢又出力 比啲掌聲自己先
TO - 所有金主 手頭有case個啲 請隔5日follow一次 頂唔住射比我 我大把貨
而我係唔會再主動搵曾經搵過的金主 所以大家有閒錢 就再搵我無case個啲我會keep住 有新case我會射比你
TO - 所有貧困人仕你地係咪傻嫁 得返幾蚊先出聲 下次早啲講喇 金主們大把貨 另外如果我唔記得再搵返你個啲 你有需要話我知啦 主動搵我 或者樓上睇中邊個即管去馬 介紹多啲金主比你都可以嫁
TO - 大財團 一樣野ONLY 快啲搞眾籌 辛苦哂
TO = 大戶 我知你地開支好大 頂唔順出聲 我最叻R錢 但請你地保護自己私隱好危險

我資源分配有以下原則 :
食住行>裝備>Claim錢
可能會有資源錯配 戴定頭盔先

所有人都做得好好下刪一億字....

重點!!!!大家都知道聽日好似好危險 咁諗就岩喇政府就係想你地咁諗 所以要點做大家明白啦

今日心情好 點返首歌先

請堅持直到勝利的一天 相約於金鐘 除下口罩 以臉 相見

辛苦曬

二揀一，搵我地

捱咗一個月，唔知仲可唔可以再頂落去。

冇TG有冇其他聯絡方法？？

我成三個月添啦！

呢幾個月好撚難揾工，見極遠近地方都唔請，淨係來回搭車都搭到窮！

唔可以沉, 推返上去

已有12個仔女搵我，其他有需要的唔好怕羞，即管開聲

有需要既仔女們請Tg我@onenigthfuck120dollar

作為一位家長一定會令你地有飽飯食

（我馬鞍山區） 沙田 大圍 大埔 都近我

其他地區仔女都可以搵我

如果有家長唔知點幫手/想一齊幫手都可Tg我

推呀，救命po

推推推推推推推推

前線要裝落國難五金喇

另外想支持國難五金的考慮搵奸商訂卡

奸商搵幾多 一部分投資國難五金 一部分幫助既某些手足生活同醫療費用

銀行戶口: 015-256-68-02365-9 (東亞銀行)/FPS

FPS識別碼: 3618246

PM TECHNOLOGY LTD

另設海外訂卡渠道
Paypal: freemyhk@gmail.com

香港自由之書
FB:

有咩問題ＦＢ／ＴＧ搵我地：

Telegram:
義工一號:

義工二號:

請支持國難五金西環店

唔好留tg

可以點幫手？手上仲有一堆M記券

想捐
有冇link

屌你老母「和理非」快啲領養兒童啦

經過尋日之後，我估大家都有需要啦
肚餓手足搵我

推...大家幫下手,好多手足要各位大佬課金....

好撚肚餓終於就返到

搵「好鄰舍北區教會」FB，會幫手～

作為一個戴眼鏡既前線我想講,眼罩好緊要,即使你上晒豬咀係吸唔到煙,但係D煙經眼入到去都會流晒鼻水,而且隻眼非常劫,流晒眼水視野即刻降底好多, 所以我都係想曲線求個防霧同非透明眼罩

有冇人肚餓呀？

國難五金「對虛假眾籌」的嚴正聲明

國難五金近日大部分成員遭到黑警濫捕濫告，到現在仍未被釋放或與律師洽談保釋條件，雖然本舖正面臨非常嚴峻的階段，但得道多助，有來自各方的支援本舖並不需要公開眾籌資金。

另本舖發現有人在網上以「國難五金」的名義作出眾籌行動，本舖作出嚴正聲明，此眾籌網頁與本舖絕對無關並保留法律追究權利，各方請加留意，切勿被騙。

虛假眾籌網址：

本舖再次萬分感謝各界支持，現在尚可應付面對的困難，如有一天本舖需要援手，定必開誠布公。

國難五金關公部負責人暨武術指導暨白宮發言人暨交通部部長暨國難家書統籌專員
黎占

二零一九年九月二日

［推上熱門］今日三罷暫時遇到嘅問題

好啦咁多位巴絲打 經歷左831洗禮 大家有眼睇情況幾可怕
前線們好聰明 識得棄裝逃脫
所以現時裝備極度不足 需要購買需時 要趕及係下一波戰爭前 課金買裝打BOSS係當前重要任務
如有資金 請課金比班義士買裝有大佬
另外前線們 你地個別情況各有各唔同 請盡早揚聲 唔好等最後先話無

同我推返上去

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

行動過後又要推糧草post

今日特別嚴峻 手足們棄裝 好難買

係咪有寶寶要買新玩具同食飯豬呢？

國難五金專訪

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

Tg: ManPower
要飯卷既就搵呢個tg
香港人加油！

我可以金錢上幫幫手
我可以金錢上幫幫手
我可以金錢上幫幫手

我telegram ID 係diunilomeiwest

add me

我要新血呀 黎黎去去都係個幾個金主 全部比我揸到精盡人亡喇 你地同我招攬多啲金主返黎
成個post成幾千個評價 過萬人睇過 得幾十個金主 我同推返上去

push!!!!

前線我依家屌你地呀
Gear 撤退就要掉, Gear 可以諗辦法添置
俾人拉左就玩撚完架啦

用payme其實安唔安全
啲狗會唔會跟據你tg對話再周你

要開飯找我！！！

無一樣係100%安全 所以前線全部同我聽清楚 我再講一次無需要交代咁多 無理要比打怪內容細節 你有收據之類簡單證明就得 要求對方proof都得 淆底就搵第三者幫手 保障自己
都係個句 我係鬼你地死哂喇

直接講自己要幫手就得
證明你係香港人或遮晒重要資料

有位巴絲尋日叫我寄野，今日想叫佢拎點知發現佢delete左我個對話，我搵唔返你呀！如果你見到呢個post, 麻煩你搵我呀😭

呢位巴絲係叫我寄去天一既 快d出黎認領啦！我搵唔返你呀！

各位有需要既join 呢個

其他有可能係黑警扮黎引你地出黎

仲有好長嘅路要行 加油
有飯卷 八達通

需要支援的朋友仔搵我
家長們想請你地食野

@kcm_hk

要乜型號 唔識

不過我諗緊會唔會單憑過數紀錄就鋤你

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

對唔住啦放過我

大埔人想請食麵
其他區想要飯券都可以搵我
盡幫

要護膚品，飯卷 等 都可以揾我

有需要可以搵我

Tg@wil1874

糧草帖要推

大家絕對唔可以三分鐘熱度 今場運動 仲未見到終點 和理非與前線 絕對不能放棄 大家繼續有錢出錢有力出力
金主完全唔夠 快啲搵多啲善長人翁加人我地 一齊為前線出一份力 即使你無辦法企上前 你既物資亦會出現於前線 同手足一齊對抗暴政 香港大家都有份 大家加油 希望係係我地自己身上

有朋友都用個人名義眾籌買裝同飯卷比前線,
佢自己都賣左6,7隻HT係咁課金比義士
場場都出去派, 佩服樓主都咁有心, 因為搞呢D真係好辛苦..

已join, 等通知幾時可以助養小朋友
小朋友有需要一定要揾人幫

樓上還有好多好心人,你都找下

Where is the 612 fund??
Where is the money I donated????
I need refund!!!!!

搵我 @wil1874

d券好得意架, 派極都仲有
已經幫咗13個
有需要可再聯絡

繼續再推，唔洗唔好意思，有需要TG

但仲follow緊5x位小朋友，比多1，2日時間我寄😔

@mctsubasa

餓到家吓都唔識搵國難五金仲係真抗爭者嚟？

我情願俾信用卡都唔想浪費個機會 光復香港時代革命

重有就係唔駛同對方估估吓對方係咩人，你懂的

國難唔係淨係優惠價Gear咩？飯卷唔關佢事架嘛？

我認為應該直接幫當時人 因為好多人借義士之名叫人捐錢，而最後義士係得唔到幫助

我眼見同埋會捐既 都係得HKTVMALL果個channel
果班真係好有心 信得過

同意啊 一個對一個咁樣 唔理你直接比錢又好 比劵都好
到頭來都係講個信字 咁樣會快啲解決到義士當下既困局

屌你 搵番個腦先

已有30幾個仔女搵我，其他有需要的唔好怕羞，即管開聲

有需要既仔女們請Tg我@onenigthfuck120dollar

作為一位家長一定會令你地有飽飯食

（我馬鞍山區） 沙田 大圍 大埔 都近我

其他地區仔女都可以搵我

如果有家長唔知點幫手/想一齊幫手都可Tg我

有飯劵，仔女搵我啦
唔係金主但係都想幫得幾多得幾多
九龍城區最方便

飯券8達通請找facebook北區好鄰舍教會

cowcow18f

可以搵我

肚餓需要飯券 可以TG我

文具, 飯券, 8達通
要咩出聲, 唔好怕醜

又唔係賣神裝 60926都無
唔好神化間嘢啦
600蚊都唔會買到好嘢

話左唔可以收錢
一係飯卷 一係八達通
你出黎抗爭 自己都要負返責任
無一個抗爭者會大大聲叫人俾錢

有舊手機不過比較舊,你看下啱唔啱

九月七，機場見
九月八，美領見
光復香港
時代革命

有冇手足要食飯？屯門牛幫到手！
[url][/url]

大西北

推 全民補裝
有6200 6502 60923 60926 6006 502 p100
合理價放售 學生/有需要人仕有特別驚喜價

致各位家長
我地除左應急外從不要求現金救助
給予飯票同gear已經大大減低我地壓力
希望家長們留意 以免被騙

前線餓肚仔可以搵我 幫到幾個得幾個

註冊護士群組
提供飯卷, gear, 醫療支援
有需要聯絡
@stemixpci

自推 有需要搵我

Tg@wil1874

各位仔仔女女，有咩需要請tg

@yausumyun

可提供飯卷，超巿卷及大量餅卷。

提提你...卷係要買的，要話我知你鍾意食邊間，同要預留時間俾我準備。幫幫手，唔好山窮水盡先要我即日撲去交收。就算即日，都最好要係港島區。

已經係我仔仔女女的，我冇心靈感應所以用囇要話我知的。

再提提你，一日係食三餐的，要均衡飲食的，hktv mall又好，家長又好，你咁大個人有責任照顧自己健康，可唔可以唔好話我知一日一餐食個包？

光復香港
時代革命

有朋友有需要搵我，平日日頭在尖沙咀，放工後在元朗。
唔好客氣，我冇用去唔到前線，但唔准有朋友餓親。
TG@huhtony

突然見到咁多新金主 我非常高興 皆因多數金主都比我揸到一乾二淨 我都唔好意思再問
我係個仆街黎 平時旗都唔買支 錢就唔多 不過慷他人之慨 我都非常樂意做 我唔介意做代收代派 信唔過人/淆底既即管搵我

香港人係三分鐘熱度 係冷漠 係善忘
但今日我地唔行落去 就無得再行 同路人 救得一個得一個

光復香港

山區兒童 及 助養家長 入嚟聽我講！！

要券搵我，拎券既入去睇
家長都要睇

樓主注意⚠️
呢排出現左大量食人血饅頭既人，叫家長小心選擇！
細路們如果要援助可以申請，但千祈唔好講大話！！
你地有冇出去一問就會知！你地有冇濫用亦都會知！

藍屍們，我地唔賣券 你地過主

如果比我知道有人敢呃我 你死撚梗第一單麻包袋就搵你開齋先 言出必行

想食飯 可以點

識得有幾個被捕手足，情況唔係肚餓咁簡單，有咩組織幫到佢地？

星火？612？

長遠612加星火。短期就呢度各位有心人

呢度咁多tg 任揀啦

無飯食可以搵我呀

鑑於太多人寄完唔拎
唔郵寄啊

仔女無飯食可以搵我呀～

咁惡劣

@aaacmy
有啲飯卷八達通

跪求大家幫手推呢個

《急推》 前線唔好餓死呀

其實呢,物資畢竟有限,有時要做查證,也在所難免,如果求助者覺得不適合,合則來不合則去。請不要攻擊有心人,畢竟都是義務幫助大家同坐一條船,同舟共濟

想幫手俾飯卷 可以點幫？

可捐飯券
有其他需要都可以搵我

前線！！！記得不被捕不受傷
我愛你地！

俾想買餐卷既朋友睇：

大快活餐卷真係最好

多選擇 又黃底

要飽肚大大個焗豬 夠晒energy

追求健康又可以食手板👋🏻咁大塊既雞胸紅米飯
D 蛋白質多到呢 build muscle一流

咪鬼買唐記啦，來來去去唔係鳳爪排骨，就係北菇蒸雞

KFC 麥當當都唔好la
炸野高油無營養垃圾食物

有需要既真係唔好覺唔好意思
大家互補架喳,你地前線都做左好多我地唔敢做既野,1 team人唔好覺唔好意思
最緊要你地小心平安

比樓主,追故模式找他tg

can u still use tg ? i am the one who contact u before.

推，一定要幫
果少少錢 寧願幫錯都唔想餓親

有需要可搵我

Tg@wil1874
Tg@kcm_hk

阿仔阿女 用哂零用錢可以問家長再攞
小朋友求支援都可以搵我地

知道有手足被人捉到 心情好撚沉重
但佢地既隊友一定更加無助同失落

前線 對唔住 無同你地一齊上陣 但願他日勝利歸來 可於煲底 親口向你地講聲對唔住

我做到既只有幫你地籌錢 做後盾 幫得幾多得幾多

五大訴求
缺一不可

手足們, 有需要可搵我

見義

可否全港各區搵人組織分享點，人手8-10人左右一組，指定時間，地點出來分享，給有需要的仔仔女女支持，但好可能會比藍屍及恐怖分子搞。

有需要嘅多數都係前線 要佢哋露面同面交確實唔係咁好

有需要仔女/前線加我TG
之前已經幫過幾個

有需要唔怕講啊咁多仔女 我都有飯劵！

最近太多發國難財既人

望一望呢邊
山區兒童 及 助養家長 入嚟聽我講！！

望呢邊 執緊仔

請小心分析對方係咩人
比人呃過

想知詳情tg 我

養到，但係我星期日先寄嘢，預左會比較遲收到嘢
急既，可以我即日交收～日日都做緊

飲食庫好充足，八仔存貨都仲夠

前線入黎

想幫手既睇一睇呢邊

！ 冇錢搭車食飯手足入 ！ 家長都要知

沉了再推。

拎去整 好平

希望你個tg username唔係你真名

點做啲錢先安全落到佢地袋呢個先至係問題

前線要食飯隨時出聲
食幾多都得!

想幫但唔知點幫

咁多位手足 你想家長俾錢開飯真係冇問題
但係講番聲唔該都…唔係好難啦可？

不嬲每一次都唔該 見面又好 對話又好
可能手足唔記得 代佢講聲 唔好意思

佢第一句對話，就係“Hi 有飯錢？”
我心諗：俾錢好似奉旨咁 講番聲唔該都好吖

emmm 咁有唔係咁好既 可能唔識太多人情世故
sorry 其實我地都好有禮貌
希望果位手足會睇到呢度留言

不嬲都唔該前唔該後

手足真乖❤️
咁多位真係要講唔該啊

我又諗起個20萬

要飯劵就+

有冇南區手足幫到我

搵過我講cases既家長請敲一敲我TG

我都有試過，但個次件事好可疑我懷疑係狗，雖然諗唔明想搞咩
同時間兩個人「Hi 有飯錢？，我過左幾個鐘先覆，竟然又會同一時間覆「payme?」

其他手足個個都好有禮貌
唔洗怕醜，有需要好多人都願意幫你地

好多都唔好意思要人幫，唉

哇 好撚鬼 （好彩reject左）
其他手足好有禮貌 唔好怕醜 快啲出聲

咁多位手足有冇咩工介紹下黎做，之前裸辭專心抗爭到而家真係燒到冇乜錢，屋企人深藍又屌鳩我成日出去搞事又唔返工抵撚死唔會有現金幫助，再唔返工真係月中電話費都交唔到

有需要搵我

Tg@wil1874

好喇 尋日又損兵拆將喇 冇時間比大家灰心同氣餒 手足開支好大 升級裝備又要錢 求求大家記唔記得尋日佢地點保護和理非 係時候和理非保護返佢地 最好買到一人一套IRONMAN甲 打到啲狗仆街 有錢多快啲搵我

推俾前線睇， hktv 助養有好多食好西

推到佢地可以食飽飽

有咩都可以搵下我大灰熊
咩都有D咁 TG : yyss5

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

我都有遇過咁既小朋友，都係一黎就*HI 有飯錢？* 仲要勁冇禮貌，但我照寄左比佢

巴定絲 ? 可tg傾

‼️山窮水盡既仔手足請注意‼️

如果你有需要車船津貼、膳食支援，搵我啦！！

✅學生/上班族/無業 都可以申請
✅可即日交收
✅使用智能櫃

我地會按你需要，提供協助！

#唔好諗有人比你有需要
#你就係有需要既人
#要幫手就搵我啦

其他有意幫手既家長都可以搵我
保證去向

手足嚟啦 好想瘋狂請你地食月餅

.

自推！

襯未打仗又係時候推下post
現正招募大量金主 上至10蚊m記券下至8000萬六合彩cash都受 正準備向美國A字聯盟購買裝備 請大家多多支持
*以樓上所有金主JJ發誓 保證送到前線手足及同行兒女手上

接受所有人申請求助(騙徒除外）
利申近排得少少兒童搵我 空虛寂寞凍

一方有難 八方支援
願榮光歸香港

我係樓主 唔知點解有人話add唔到我telegram所以我再開多一個ac 實行雙ac政策@bububoy19991
快啲搵我啦

tg留唔到言 請問依家黃大仙有冇人收飯券？

乜都收 有殺錯冇放過

我試下先 新手唔識用

等人養過人世？

i also wanna help. how?

yes

support

有需要既寶寶快啲搵我
唔好餓親

唔洗怕醜

有食飯需要既學生/前線入黎睇下，家長都係！

堅定流都好啦
捐左就仲有希望可以幫到
唔捐就一定玩完

點解唔食唐記嘅？
利申：買左唐記

因為唐記真係好撚難食我寧願買太興比啲仔女

又係我推post既時候剛剛915打完仗 文宣工作故然重要 但糧草post都要推下

我見慢慢出現啲大型助養group例如以往既hktvmall同外國撚助養/18區助養等等 我雖然鼓勵大家向大財團R錢

但總有好多大財團幫唔到手既地方

找我無論課金定拎資源 我任務係中間人 點解要信我既原因係 我已被某些手足點相 隨時被起底

重有一點好重要 就係我得返幾百蚊飯券冇錢了

光復香港

上次有個姨姨比咗幾疊飯劵我同朋友派，我地都係條街度派但係好多人都話唔需要，如果要既請tg我，唔洗唔好意思，希望幫到大家

Tg me:

出黎啦手足 等左你地好耐
唔好次次等到訓街無飯食先搵我 早啲搵我等我準備定嘛

How to help

如果未試過助養 可以pm我

平平地我買過部比你

整點都平過買新既

我之前tg 過的後生仔，有幾個幾日冇online.....有一個仲delete account , 好擔心!
我唔怕比人握，最怕佢地出咗事

訓前一推

建議分些比樓主

可否留個tg, 一齊助養

Delete ac可能係驚俾狗知tg ac
無online幾日就好難講

好擔心.....有一個半個月無online 了
點算

老實講 擔心都冇用 比你知 都幫唔到咩 出左事搵星火 有需要幫 會識得上黎 大家醒目仔黎

今晚要人啊，唔睇波都嚟支持下

Push
想要飯卷

之前好多不知名地方團體收左好多現金券
而家唔知去哂邊...
當然有機會喺好低調嘅情況吓派哂
不過我一直都好質疑嗰啲人收完
其實有需要嘅人都唔知點搵佢地
最後不了了之

個人意見 買俾大既TG group
好多都係每個禮拜咁派
有需要再問 佢就會再俾

唔建議再搵d 三唔識七既gp
都唔知d卷去曬邊

有咩gp？

Hktvmall算係最大 不過唔係派飯票

Freedom of summer都係信得過

仲有自由之書 不過我無收過佢地既卷

其實有好多係真係幫手足

當然自己識幾個小朋友都ok
可以了解下年青人既諗法
不過呢排都好難面交 個個都驚鬼

利申 我都係年青人 會同家長傾下計

謝分享

Tuiii

都唔知點接觸到佢哋？

而家保持距離好啲，敵人無孔不入
覆多兩覆都走幾個P牌入嚟

當然見過面 信得過先好講
希望你都搵到好既小朋友
我都好多謝你地既支援架

我多謝你地就真啦。

是

仲有無家長可以幫幫手

可以把飯票奇去邊？

點可以幫到你

發夢幫手派但突然有狗衝出黎所以手上仲有少量M記券 身邊無人需要 有無人要or可以散走佢？

係度留tg，小朋友見到就會搵你

唔好心急一對一咁搵啦，比popo放蛇真係唔得你死

搵番d大型d既channel

比樓主, 追故模式有樓主tg

on9少陣啦 幫成場運動抗爭仲有咩時間做pt呀 痴撚線 五毛死全家

推，真係好多人無錢開學😭😭😭
10.1就到啦，要買文具

推，你地d冷氣軍師
d小朋友無飯食啦，無錢讀書啦
你地食平一兩餐，救到好多人

去tg group la

或者自己煮下飯仔畀前線食都算係一番心意

雖然大家都攰 但一日革命尚未成功 仍需努力
光復香港 時代革命

點搞 無新金源 運作唔到落去有冇人教我點做 有飯食都冇用 捱打 有冇右翼金主支持下

有咩需要幫手?

Push
求金主

推，要幫手揾我

Tg: fatmumdllm

屯門區搵我 可以出少少力
唔好餓親

update

有冇人可以幫下我手
前排我地一team棄左裝，重新買左套
對於我地學生有啲負擔
可以提供身份證明同買裝證明，證明唔係狗
想睇下有冇人可以幫補下我地

有心人留低tg比我搵你地可唔可以

唉，我都無工返呀…

本身都諗住由佢沉 見你班仆街又幾有恆心 等我推返上去先

隔離post好似有幫搵工 可以一試

有冇搵過我地樓上啲手足呀 無人幫你tg我喇

見樓主都幫好多人 負擔都大
我等多等睇下有冇人會幫手

全部都係我既人 我做中介嫁 邊有負擔

樓主第一時間覆我，果然係做到野
另外，幾日唔夠已經有5.6個人搵我，我幫到嘅盡力幫！
太多人應付唔嚟，所以其他家長真係要幫幫手。

最後請手足們申請以下計劃：
HKTVmall員工自發助養計劃

Freedom of Summer 前線肉成計劃

(最好申請埋6.12)

提供飯券

竟然沉了,推上來

飯劵，八達通
@Djdjdjdjdjdjdjdjdjj

由佢沉

P牌無力都推

我要現金呀

Pm我，盡幫。

其實連燈冇PM功能

推番起佢

太古城嗰班有錢佬去咗邊

tg: burnnningfir

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

有冇好心人可以資助小弟配過副眼鏡
比狗咬爛左

我可以

你介唔介意留個tg比我聯絡你
多謝你幫手

可以教我怎樣幫，可以聯络我嗎？

tg 是不是telegram ?

係
打殘體字

絡

我手寫輸入有殘體揀，有時老花睇唔清，揀了個殘體，我五十幾了，後生仔

我開了telegram 無幾耐，等我研究下點樣留tg俾你

是不是account name

係

pk god

是不是我俾錯了？

係，搵你唔到
你聯絡我

如果聯絡唔到我，講我聽，我等緊

大家好 雖然我唔係好想再推post 但我好撚窮了救命 我唔食細既都要食

左上方三間線, setting, username

就是你的id

push
tg: @yyss5 / @NoAcc / @CapObviouss / @Wherever_youare

點解keep住有人推 估你地唔到

我要求現金支援 錢多可以幫我

姐姐有m記卷
Tg @helloaiiiii

請問入到個群組之後，㩒邊度發言去申請文具支援？

睇pinned 填form

打完一役又係時候推post 我差唔到見底 無錢課金了有冇新家長加油 舊金主錢多再搵我啦

@manman009
希望幫到真正有需要嘅人

如果無金主支持 睇怕我好快要結業